<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V2.1 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="LA 1">
    <display-name lang="es">La 1</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="LA 2">
    <display-name lang="es">La 2</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Antena 3">
    <display-name lang="es">antena 3</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Neox">
    <display-name lang="es">neox</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="La Sexta">
    <display-name lang="es">La Sexta</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <programme start="20190119060000 +0100" stop="20190119094500 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Noticias 24H</title>
    <desc lang="es">Noticias de los servicios informativos del Canal 24 Horas. Producido por Televisión Española, este canal está dedicado íntegramente a ofrecer información de actualidad y es el más antiguo de los canales de este tipo en España(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336867V518403" />
  </programme>
  <programme start="20190119094500 +0100" stop="20190119105000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Comando Actualidad</title>
    <sub-title lang="es">Cada vez más gordos</sub-title>
    <desc lang="es">Casi la mitad de la población española tiene sobrepeso, convirtiéndose en el segundo país de Europa con más obesos. Los reporteros del programa recorren España para hablar con médicos, psicólogos, dietistas y nutricionistas en busca de respuestas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Silvia Sánchez García</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M328694V1367838" />
    <episode-num system="onscreen">S2017 E44</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119105000 +0100" stop="20190119133000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">MasterChef Junior</title>
    <sub-title lang="es">Final</sub-title>
    <desc lang="es">Paula, Candela, Pachu y Josetxo se enfrentan en la gran final. Los aspirantes lucharán por llegar al duelo final en el que tendrán que elaborar dos platos de un menú libre. El cocinero Joan Roca ayudará al jurado a elegir al ganador(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M929626V1616955" />
    <episode-num system="onscreen">S6 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119133000 +0100" stop="20190119140000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Audiencia abierta</title>
    <desc lang="es">Espacio de servicio público sobre la jefatura del Estado, la Corona y la Monarquía parlamentaria. Cada semana, el programa informa sobre las principales actividades del Rey como Jefe del Estado, dando a conocer en profundidad sus competencias y su actividad oficial(n)</desc>
    <credits>
      <director>Miguel Ángel Sacaluga</director>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336909V1065634" />
  </programme>
  <programme start="20190119140000 +0100" stop="20190119143000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Flash Moda</title>
    <desc lang="es">La cadena pública desfila por la pasarela de la mano de Nieves Álvarez en este repaso a las novedades del mundo de la moda, las últimas tendencias y las colecciones de vanguardia. Además, el programa presta especial atención al trabajo de los diseñadores españoles(n)</desc>
    <credits>
      <director>Jesús María Montes-Fernández</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336911V1173553" />
  </programme>
  <programme start="20190119143000 +0100" stop="20190119150000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Corazón</title>
    <desc lang="es">Crónica social sobre los famosos del mundo de la música, la moda, el cine y el teatro. El espacio incluye reportajes de las grandes pasarelas, los cantantes y actores de moda. El objetivo del programa es transmitir también la cara humana y familiar del personaje(n)</desc>
    <credits>
      <director>Carmina Jaro Hernández</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336877V924507" />
  </programme>
  <programme start="20190119150000 +0100" stop="20190119155000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Telediario 1 Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Informativo de Televisión Española de los fines de semana. Oriol Nolis se encarga de presentar las últimas noticias de ámbito nacional e internacional surgidas durante el día. Mientras, Arsenio Cañada introduce el bloque de deportes(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336879V1114179" />
  </programme>
  <programme start="20190119155000 +0100" stop="20190119160000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">El tiempo</title>
    <desc lang="es">La mejor manera de enterarse de la previsión meteorológica para los próximos días. La información del tiempo de Televisión Española es un clásico de la historia audiovisual española. Avalada por el Instituto Nacional de Meteorología, goza de un alto nivel de acierto(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336881V332735" />
  </programme>
  <programme start="20190119160000 +0100" stop="20190119173000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Un verano en Mallorca</title>
    <desc lang="es">Tras diez años separados, Nico y su exmujer Victoria deciden finalizar los trámites de divorcio. Para ello, Victoria viaja desde Berlín hasta Mallorca, donde reside Nico junto a su prometida Lucia(n)</desc>
    <credits>
      <director>Florian Gärtner</director>
      <actor>Christoph M. Ohrt</actor>
      <actor>Katharina Müller-Elmau</actor>
      <actor>Giulia Goldammer</actor>
      <actor>Gregory B Waldis</actor>
      <actor>Lucia Peraza Rios</actor>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938011V1620311" />
  </programme>
  <programme start="20190119173000 +0100" stop="20190119190000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Boda en Hardingsholm</title>
    <desc lang="es">La joven piloto Hellen Reslow recibe el encargo de llevar un paquete, que contiene un vestido de novia, a la isla de Hardingsholm. Allí se enamora de Erik, el cual está a punto de casarse con Lynn(n)</desc>
    <credits>
      <director>Karola Meeder</director>
      <actor>Petra Zieser</actor>
      <actor>Janin Reinhardt</actor>
      <actor>Florian Weber</actor>
      <actor>Alissa Jung</actor>
      <actor>Tom Beck</actor>
    </credits>
    <date>2008</date>
    <category lang="es">Telefilme</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938017V1201806" />
  </programme>
  <programme start="20190119190000 +0100" stop="20190119210000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">La decente</title>
    <desc lang="es">Nuria y Roberto se conocen en un viaje que ella hace para ir a contraer matrimonio. Roberto, hombre dedicado a la ornitología, se enamora de la joven avasalladoramente. Con el paso del tiempo vuelven a encontrarse y Nuria está ya casada con un escritor e historiador que, para estar tranquilo, se ha refugiado con Nuria en un chalet vecino al de Roberto. En la visita de Nuria a Roberto ella le dice que le ama, pero que como es muy decente y está casada, este amor es imposible a no ser que el marido muera. El verdadero motivo de la visita es que Nuria quiere que el ornitólogo mate a su marido. Roberto, horrorizado, se niega. Ama a Nuria, pero no hasta el punto de cometer un crimen. Roberto pasa la noche entre su amigo Pepe y Paloma, una muchacha de vida alegre. Roberto ya tiene su coartada. Y a la mañana siguiente el marido de Nuria aparece muerto. El inspector sospecha de Roberto, de Nuria -que, por supuesto, tiene sólida coartada- y de Pepe, antiguo enamorado de Nuria. José Luis Sáenz de Heredia lleva a la pantalla la comedia homónima de Miguel Mihura realizada con el habitual oficio del que siempre hizo gala este director, que sigue fielmente el texto teatral. A destacar el eficaz reparto donde, junto a Concha Velasco (por entonces compañera del director), Alfredo Landa o José Luis López Vázquez, destaca la sobriedad de Julia Caba Alba(n)</desc>
    <credits>
      <director>José Luis Sáenz de Heredia</director>
      <actor>Concha Velasco</actor>
      <actor>Alfredo Landa</actor>
      <actor>José Luis López Vázquez</actor>
      <actor>Fernando Guillén</actor>
      <actor>María José Román</actor>
      <actor>Julia Caba Alba</actor>
      <actor>Fernando Guillén Cuervo</actor>
      <actor>Josele Román</actor>
    </credits>
    <date>1971</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938014V347430" />
  </programme>
  <programme start="20190119210000 +0100" stop="20190119212500 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Telediario 2 Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Informativo de Televisión Española de los fines de semana. Oriol Nolis se encarga de presentar las últimas noticias de ámbito nacional e internacional. Arsenio Cañada, mientras, desgrana la actualidad deportiva(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336869V1114180" />
  </programme>
  <programme start="20190119212500 +0100" stop="20190119213000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">El tiempo</title>
    <desc lang="es">La mejor manera de enterarse de la previsión meteorológica para los próximos días. La información del tiempo de Televisión Española es un clásico de la historia audiovisual española. Avalada por el Instituto Nacional de Meteorología, goza de un alto nivel de acierto(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336881V332735" />
  </programme>
  <programme start="20190119213000 +0100" stop="20190119220500 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Informe Semanal</title>
    <desc lang="es">El programa aborda el cambio político en Andalucía tras 37 años de socialismo. También se ocupa de la incertidumbre en la política británica tras el rechazo del parlamento al plan de Theresa May para salir de la UE, y analiza la estafa de las clínicas iDental(n)</desc>
    <credits>
      <director>Óscar González</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M897980V1569050" />
  </programme>
  <programme start="20190119220500 +0100" stop="20190119232000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">14 de abril</title>
    <sub-title lang="es">Grandes esperanzas</sub-title>
    <desc lang="es">Desde el exilio, Alejandra recibe una carta de Fernando Alcázar en la cual tantea su intención de volver a España tras la victoria de la izquierda. Sin embargo, Alejandra y Encarna piensan que todavía es demasiado peligroso que vuelva dado que Hugo sigue al acecho. Alejandra alberga serias dudas que van más allá de la seguridad de su marido y más cuando Fernando le cuenta que Mercedes se ha marchado a Alemania para siempre. Las circunstancias y su amor por Fernando la obligarán a tomar una decisión irreversible. Tras la suspensión del partido a causa de un atentado, la Falange se ve obligada a mantener un perfil bajo. Hugo, con la ayuda de Agustín, decide crear una tapadera para el partido: una asociación cultural que se reunirá en El Alemán y que permita mantener el partido vivo y funcionando. Mientras, el amante de Leocadia se presenta en Madrid, pero ésta pide discreción absoluta(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Biel Durán</actor>
      <actor>Lucía Jiménez</actor>
      <actor>Raúl Peña</actor>
      <actor>Félix Gómez</actor>
      <actor>Sergio Mur</actor>
      <actor>Mariona Ribas</actor>
      <actor>Elio González</actor>
      <actor>María Cotiello</actor>
      <actor>Alejo Sauras</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M915277V1590482" />
    <episode-num system="onscreen">S2 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119232000 +0100" stop="20190120003000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">14 de abril</title>
    <sub-title lang="es">Hacia una vida nueva</sub-title>
    <desc lang="es">Amparo, encerrada y menospreciada por Hugo, está cada vez más convencida de que solo logrará escapar de su situación golpeando primero y decide correr el riesgo. Éste, por su parte, confirma la veracidad de una pista sobre el paradero de Fernando Alcázar y manda a Alfonso a que cumpla la importante misión: acabar, de una vez por todas, con Alcázar. Nieves está desahuciada y no queda esperanza para la recuperación. Fernando y Alejandra proponen varias alternativas para que la antigua monja acabe sus días del modo más digno posible, pero para Jesús solo existe una opción: encargarse él personalmente de ella. Leocadia desea zanjar del mejor modo posible todos sus asuntos antes de abandonar la casa y marcharse con Charles. Es una tarea difícil y tanto como Agustín como Beatriz harán cuanto esté en su mano para que la matriarca reconsidere su decisión. Además, Agustín no tiene reparos en despedir a Ludi de forma inmediata tan pronto como se entera de la relación que la criada tiene con un anarquista(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Biel Durán</actor>
      <actor>Lucía Jiménez</actor>
      <actor>Raúl Peña</actor>
      <actor>Félix Gómez</actor>
      <actor>Sergio Mur</actor>
      <actor>Mariona Ribas</actor>
      <actor>Elio González</actor>
      <actor>María Cotiello</actor>
      <actor>Alejo Sauras</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M915277V1590482" />
    <episode-num system="onscreen">S2 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119060000 +0100" stop="20190119073000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Inglés Online</title>
    <desc lang="es">Curso de ingles de Televisión Española para hisponoparlantes(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M683344V1483506" />
  </programme>
  <programme start="20190119073000 +0100" stop="20190119080000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">UNED</title>
    <desc lang="es">Programa educativo vinculado a los cursos de la Universidad Nacional de Educación a Distancia. Ofrece la información sobre los contenidos de las asignaturas que integran las distintas carreras y del curso de acceso a la universidad para mayores de 25 años(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322677V524174" />
  </programme>
  <programme start="20190119080000 +0100" stop="20190119093000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Los conciertos de La 2</title>
    <sub-title lang="es">Ortve A-7</sub-title>
    <desc lang="es">Retransmisión de un concierto de la Orquesta Sinfónica y el Coro de RTVE. Nacida en 1965, pronto se convirtió en una orquesta de primerísima fila. Su repertorio es el clásico-romántico, la música española y el servicio a la creación musical de nuestro tiempo(n)</desc>
    <credits>
      <director>Arturo Morales</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898477V1572737" />
  </programme>
  <programme start="20190119093000 +0100" stop="20190119102500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Agrosfera</title>
    <desc lang="es">Espacio informativo sobre el campo, la pesca y la ganadería de España. Esta producción refleja todas las noticias institucionales que surgen tanto en el ámbito nacional como en el internacional, especialmente de las que llegan de Bruselas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Sandra Sutherland</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322599V518482" />
  </programme>
  <programme start="20190119102500 +0100" stop="20190119105000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">España en comunidad</title>
    <desc lang="es">Programa que ofrece reportajes en profundidad e información de actualidad sobre las distintas comunidades autónomas españolas. Está realizado por los centros territoriales y de producción de TVE, aunque cuenta con una pequeña redacción en Madrid(n)</desc>
    <credits>
      <director>Marta Ventura</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M930329V1617329" />
  </programme>
  <programme start="20190119105000 +0100" stop="20190119115000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Cuadernos de paso</title>
    <sub-title lang="es">II-Cuaderno de la mancha</sub-title>
    <desc lang="es">Programa dedicado a la Mancha, la tierra que inspiró a Cervantes a escribir ''el Quijote''. Entre otros se visitan los lugares del libro y se da a conocer el trabajo de sus artesanos y sus productos(n)</desc>
    <credits>
      <director>Juan Manuel Blázquez</director>
    </credits>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M936440V550310" />
  </programme>
  <programme start="20190119115000 +0100" stop="20190119122000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Para todos La 2</title>
    <desc lang="es">Magacín centrado en temas sociales que incluye entrevistas, encuestas y debates. El objetivo es reflexionar sobre los temas y aspectos de la vida que más afectan a los ciudadanos, contando con la participación de los mejores expertos en cada materia que se analiza(n)</desc>
    <credits>
      <director>Quim Cuixart</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898489V1451369" />
  </programme>
  <programme start="20190119122000 +0100" stop="20190119124500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Cocina real</title>
    <sub-title lang="es">El castillo de le Lude</sub-title>
    <desc lang="es">En el Castillo de Le Lude, el comienzo de la temporada de caza se celebra con una recepción y una gran cena para una prestigiosa lista de invitados. Entre los manjares del menú se servirá pot-au-feu y una mousse de chocolate servida en unas tazas de porcelana(n)</desc>
    <credits>
      <director>Stefan Pannen</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M611501V1464484" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119124500 +0100" stop="20190119131500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Activa-2</title>
    <desc lang="es">Programa que anima al espectador a llevar una vida sana basada en el movimiento, el deporte, la nutrición y la diversión. Habla de las últimas tendencias deportivas, yoga, mindfullness o turismo deportivo y ofrece consejos para entrenar o para alimentarse bien(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898467V1466418" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E51</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119131500 +0100" stop="20190119135000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Brain Games</title>
    <sub-title lang="es">Perspectiva</sub-title>
    <desc lang="es">En este episodio comprobarás que los ángulos extraños engañan a tu cerebro, que la luz y las sombras afectan de forma crucial a tu percepción del mundo(n)</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M915491V1195266" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119135000 +0100" stop="20190119150500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Tendido cero</title>
    <desc lang="es">''Tendido cero'' es uno de los más veteranos programas informativos sobre el mundo de la tauromaquia. El espacio repasa la actualidad de las ferias y los eventos que se estén desarrollando en los ruedos de todo el mundo. También incluye reportajes y entrevistas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Federico Arnás Lozano</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="es">Toros</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322702V525552" />
  </programme>
  <programme start="20190119150500 +0100" stop="20190119153500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Edificios</title>
    <sub-title lang="es">Educación en contexto</sub-title>
    <desc lang="es">Un viaje por la arquitectura española contemporánea en compañía de más de treinta arquitectos de prestigio, que contarán las claves de su obra más reciente. El programa se asomará a escuelas, hospitales, centros culturales, casas y auditorios, entre otros edificios(n)</desc>
    <credits>
      <director>Marina Collazo</director>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M932359V1182772" />
  </programme>
  <programme start="20190119153500 +0100" stop="20190119162000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Saber y ganar fin de semana</title>
    <desc lang="es">Edición de fin de semana del concurso más longevo de Televisión Española. En su edición de sábados y domingos, el espacio adopta una mecánica diferente de la edición diaria: un mayor número de concursantes, diferentes retos y pruebas por equipos marcan la diferencia(n)</desc>
    <credits>
      <director>Sergi Schaaff</director>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322618V1483464" />
  </programme>
  <programme start="20190119162000 +0100" stop="20190119170400 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Los felinos de la tormenta</title>
    <desc lang="es">En un paraje donde la lluvia es muy poco frecuente, violenta y breve, los grandes felinos viven una vida predecible, como amos de un terreno seco al que están bien adaptados. Pero de pronto, durante ocho intensas semanas, las fuertes tormentas transforman su mundo y cambian por completo su rutina. Aunque el peligro de morir es igual de grande que siempre, también son muchas las oportunidades para quienes saben aprovecharlas. Este documental es un retrato íntimo de leopardos, leones y guepardos a los que las fuerzas de la naturaleza ponen al límite. Solo sobrevivirán los que sean capaces de adaptarse(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M919014V1376981" />
  </programme>
  <programme start="20190119170400 +0100" stop="20190119175000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Manglares del mundo maya</title>
    <desc lang="es">Documental que explora la riqueza biológica y la importancia ecológica de la península de Yucatán, con especial enfoque en los manglares. Los manglares son un mundo de transición entre los ecosistemas marinos y terrestres(n)</desc>
    <credits>
      <director>Fernando González Sitges</director>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M879128V1569035" />
  </programme>
  <programme start="20190119175000 +0100" stop="20190119182000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Planeta selva</title>
    <sub-title lang="es">Selvas en la cumbre. Pinsapares de Andalucia</sub-title>
    <desc lang="es">Los bosques, selvas y junglas de los cinco continentes son los protagonistas de esta serie documental rodada en 12 países. Además de mostrar su biodiversidad en toda su plenitud, el espacio pretende sensibilizar al público sobre la necesidad de protegerlos y cuidarlos(n)</desc>
    <credits>
      <director>Juan Antonio Rodríguez Llano</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M350932V1371951" />
    <episode-num system="onscreen">S2015 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119182000 +0100" stop="20190119191500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Las rutas de Ambrosio</title>
    <sub-title lang="es">Marina Alta</sub-title>
    <desc lang="es">El chef argentino Gonzalo D'Ambrosio viaja por España para acercarse a sus gentes y mostrar los productos emblemáticos y los recetarios típicos de cada una de las zonas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Nahúm Varas</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M936419V1617326" />
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119191500 +0100" stop="20190119194500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Vías romanas en Europa</title>
    <desc lang="es">En la Edad Antigua, los ingenieros del Imperio romano crearon comunicaciones terrestres para agilizar los viajes por su territorrio. Este documental muetra todas las infraestructuras que marcaron una época y fueron un legado para las siguientes generaciones(n)</desc>
    <credits>
      <director>Juan Frutos</director>
    </credits>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M544928V1294931" />
  </programme>
  <programme start="20190119194500 +0100" stop="20190119203000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">8 días que marcaron la historia de Roma</title>
    <sub-title lang="es">La rebelión de Espartaco</sub-title>
    <desc lang="es">La historiadora Bettany Hughes selecciona ocho días cruciales que definieron al Imperio Romano y su establecimiento como la primera superpotencia del mundo(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M936421V1617327" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119203000 +0100" stop="20190119220000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">No olvidados</title>
    <desc lang="es">Un asesinato cometido hace más de treinta años, regresa a la luz para desvelar secretos que afectan a personas todavía vivas. Aunque es difícil encontrar pistas y los testimonios no son muy fiables, habrá consecuencias para aquellos implicados directa o indirectamente. El escritor británico Chris Lang es el artífice de este drama policial centrado en un grupo de policías que investigan la muerte de un joven cuyo cuerpo aparece muchos años después. El hallazgo altera las vidas de cuatro personas aparentemente sin ninguna conexión. La actriz Nicola Walker, nominada a mejor actriz secundaria en los BAFTA de 2014 por ''Last Tango in Halifax'', encabeza el reparto junto a Sanjeev Bhaskar (''Goodness Gracious Me''). Juntos dan vida a Cassie Stuart y Sunny Khan, dos perspicaces detectives. Bernard Hill (''Titanic'', ''El señor de los anillos''), Trevor Eve (''Caso cerrado''), Ruth Sheen (''Another year'') y Tom Courtenay (''45 años'') completan el reparto(n)</desc>
    <credits>
      <director>Andy Wilson</director>
      <actor>Trevor Eve</actor>
      <actor>Bernard Hill</actor>
      <actor>Nicola Walker</actor>
      <actor>Ruth Sheen</actor>
      <actor>Sanjeev Bhaskar</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M936423V1613612" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190119220000 +0100" stop="20190119235500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Locas de alegría</title>
    <desc lang="es">Beatrice (Valeria Bruni Tedeschi) es una condesa charlatana y millonaria que está convencida de encontrarse entre los círculos íntimos de los líderes políticos mundiales. Por su parte Donatella (Micaella Ramazzotti) es una joven tatuada, vulnerable e introvertida, envuelta en su propio halo de misterio. Ambas son pacientes de Villabiondi, una delirante institución psiquiátrica. Ganadora de 5 premios David Di Donatello (del cine italiano), incluyendo mejor película, mejor director y mejor actriz. Espiga de oro, premio a mejor actriz y premio del público en la Seminci de Valladolid. Nominada a mejor actriz en los Premios del Cine Europeo (Bruni Tedeschi)(n)</desc>
    <credits>
      <director>Paolo Virzì</director>
      <actor>Valeria Bruni Tedeschi</actor>
      <actor>Micaela Ramazzotti</actor>
      <actor>Anna Galiena</actor>
      <actor>Marco Messeri</actor>
      <actor>Tommaso Ragno</actor>
      <actor>Luisanna Messeri</actor>
      <actor>Valentina Carnelutti</actor>
      <actor>Sergio Albelli</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M937827V1391292" />
  </programme>
  <programme start="20190119235500 +0100" stop="20190120012500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Marfil, la historia de un crimen</title>
    <desc lang="es">Luchar contra la caza furtiva de elefantes es arriesgado. Esta crónica documenta cómo durante milenios, se han cazado elefantes por sus colmillos. Para muestra, la reserva de caza Selous, dónde numerosos guardas forestales han sido asesinados por los cazadores furtivos(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938101V1620262" />
  </programme>
  <programme start="20190119031500 +0100" stop="20190119070000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Minutos musicales</title>
    <desc lang="es">Emisión de videoclips y piezas musicales(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336105V661411" />
  </programme>
  <programme start="20190119070000 +0100" stop="20190119072300 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Pelopicopata</title>
    <desc lang="es">Docudrama en el que se muestran cuatro historias reales sobre las relaciones entre animales y seres humanos. El espacio cuenta también con una sección en la que personajes famosos presentan a sus mascotas(n)</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M349824V1314967" />
  </programme>
  <programme start="20190119072300 +0100" stop="20190119074600 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Pelopicopata</title>
    <desc lang="es">Docudrama en el que se muestran cuatro historias reales sobre las relaciones entre animales y seres humanos. El espacio cuenta también con una sección en la que personajes famosos presentan a sus mascotas(n)</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M349824V1314968" />
  </programme>
  <programme start="20190119074600 +0100" stop="20190119081000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Pelopicopata</title>
    <desc lang="es">Docudrama en el que se muestran cuatro historias reales sobre las relaciones entre animales y seres humanos. El espacio cuenta también con una sección en la que personajes famosos presentan a sus mascotas(n)</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M349824V1314969" />
  </programme>
  <programme start="20190119081000 +0100" stop="20190119090000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Los más</title>
    <desc lang="es">Espacio de entretenimiento que en cada edición elabora un ranquin con diferentes temáticas. Cada semana ofrece un conjunto de las imágenes más destacadas de la televisión que han despertado la carcajada del público(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336157V971818" />
  </programme>
  <programme start="20190119090000 +0100" stop="20190119122000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">La Voz</title>
    <desc lang="es">Concurso que elige, entre un grupo de concursantes, a aquellos que destaquen por sus cualidades vocales sin que su imagen influya. Este está integrado por Pablo López, Antonio Orozco, Luis Fonsi y Paulina Rubio, que competirán entre ellos por formar sus equipos(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M929931V1614788" />
  </programme>
  <programme start="20190119122000 +0100" stop="20190119134000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">¡Ahora caigo!</title>
    <desc lang="es">Programa en el que un concursante compite contra diez para conseguir un premio de 200.000 euros. Los participantes se enfrentan cara a cara en una lucha contra el reloj. Si no dan con la respuesta correcta a una serie de preguntas de cultura general lo perderán todo(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M899022V1608485" />
  </programme>
  <programme start="20190119134000 +0100" stop="20190119150000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">¡Ahora caigo!</title>
    <desc lang="es">Programa en el que un concursante compite contra diez para conseguir un premio de 200.000 euros. Los participantes se enfrentan cara a cara en una lucha contra el reloj. Si no dan con la respuesta correcta a una serie de preguntas de cultura general lo perderán todo(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M899022V1611858" />
  </programme>
  <programme start="20190119150000 +0100" stop="20190119154500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Antena 3 Noticias</title>
    <desc lang="es">Edición del mediodía de los informativos del fin de semana de Antena 3, que sigue la estructura de los noticiarios diarios de la cadena. Las noticias acontecidas en las últimas horas son las protagonistas de este espacio(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336107V758477" />
  </programme>
  <programme start="20190119154500 +0100" stop="20190119155500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Deportes fin de semana</title>
    <desc lang="es">Edición de fin de semana de la información deportiva de la mano de Óscar Castellanos. Un repaso de lo más importante acontecido en el mundo del deporte con especial atención en las competiciones nacionales(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336159V1105273" />
  </programme>
  <programme start="20190119155500 +0100" stop="20190119160000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Tu tiempo fin de semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de fin de semana presentado por Himar González que ofrece al espectador una información meteorológica cercana y directa. Además, informa de todos los aspectos que afectan al medio ambiente del planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336127V1105325" />
  </programme>
  <programme start="20190119160000 +0100" stop="20190119174500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">La cazadora de amantes</title>
    <desc lang="es">Jackie contrata a una detective para investigar la relación de su marido con la otra mujer. Cuando la amante y su esposo mueren, la detective parece que nunca existió y Jackie es la única sospechosa(n)</desc>
    <credits>
      <director>Penelope Buitenhuis</director>
      <actor>Lydia Look</actor>
      <actor>Lauren Plaxco</actor>
      <actor>Martin Copping</actor>
      <actor>Lauralee Bell</actor>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M937995V1620481" />
  </programme>
  <programme start="20190119174500 +0100" stop="20190119192000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Amber Frey</title>
    <sub-title lang="es">testimonio decisivo</sub-title>
    <desc lang="es">Película basada en un terrible hecho real, el juicio contra Scott Peterson, que miles de personas siguieron conmocionadas por televisión. La trama del largometraje se obtuvo del libro "Witness for the prosecution of Scott Peterson" que escribió Amber Frey, en donde cuenta todos los detalles del macabro suceso. Amber Frey (Janel Moloney) piensa que por fin ha conocido al hombre perfecto, a su príncipe azul, un hombre llamado Scott Peterson (Nathan Anderson) al que conoce durante una conferencia y con el que termina pasando la noche en su hotel. Sin embargo su felicidad inicial se torna en pesadilla cuando le ve hablando en las noticias sobre la desaparición de su esposa, Laci Peterson, embarazada de ocho meses. Amber Frey tendrá que colaborar con la policía para aclarar lo que realmente sucedió y posteriormente tendrá que testificar en el juicio. Peter Werner fue conocido gracias a su trabajo como director en diversos telefilmes y series televisivas de éxito ("Luz de luna", "Un mundo diferente"). Nathan Anderson tiene un currículo bastante completo. Ha participado en diversas series televisivas, en anuncios, y en largometrajes destacables como "Bowfinger, el pícaro" o "Godzilla". Del papel de Amber Frey se encarga Janel Moloney, nominada a dos Emmys por la serie "El ala oeste de la Casa Blanca"(n)</desc>
    <credits>
      <director>Peter Werner</director>
      <actor>Nora Dunn</actor>
      <actor>Janel Moloney</actor>
      <actor>Nathan Anderson</actor>
      <actor>Michael Daingerfield</actor>
      <actor>Dalias Blake</actor>
      <actor>Pauline Crawford</actor>
      <actor>Glenn Abel</actor>
    </credits>
    <date>2005</date>
    <category lang="es">Telefilme</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M937997V512071" />
  </programme>
  <programme start="20190119192000 +0100" stop="20190119210000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Huyendo de lo imposible</title>
    <desc lang="es">Una joven decide aceptar un trabajo en un hotel de los alpes suizos para huir de sus visiones homicidas. Sin embargo, cuando llega al lugar, debe enfretarse a la hostilidad de los habitantes(n)</desc>
    <credits>
      <director>Markus Welter</director>
      <actor>Maximilian Simonischek</actor>
      <actor>Ina Weisse</actor>
      <actor>Herbert Leiser</actor>
      <actor>Aaron Hitz</actor>
      <actor>Regula Grauwiller</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Telefilme</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938003V1309527" />
  </programme>
  <programme start="20190119210000 +0100" stop="20190119214500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Antena 3 Noticias</title>
    <desc lang="es">Edición vespertina del fin de semana de Antena 3 que sigue la estructura de los informativos diarios de la cadena. Matías Prats y Mónica Carrillo se encargan de presentar las diversas ediciones del fin de semana(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336107V758482" />
  </programme>
  <programme start="20190119214500 +0100" stop="20190119215500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Deportes fin de semana</title>
    <desc lang="es">Edición de fin de semana de la información deportiva de la mano de Óscar Castellanos. Un repaso de lo más importante acontecido en el mundo del deporte con especial atención en las competiciones nacionales(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336159V1105273" />
  </programme>
  <programme start="20190119215500 +0100" stop="20190119221000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Tu tiempo fin de semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de fin de semana presentado por Himar González que ofrece al espectador una información meteorológica cercana y directa. Además, informa de todos los aspectos que afectan al medio ambiente del planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336127V1105325" />
  </programme>
  <programme start="20190119221000 +0100" stop="20190120010000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">2012</title>
    <desc lang="es">Según el calendario maya, el fin del mundo sobreviene en el año 2012, tras erupciones volcánicas, tifones y el deshielo de glaciares que inundan el planeta. Cuando comienzan los desastres, unos pocos privilegiados saben dónde acudir para escapar de una muerte segura. Los demás, huyen sin rumbo en busca de una improbable salvación. Roland Emmerich vuelve a intentar acabar con el futuro del Planeta tras dejarlo prácticamente inservible en "El día de mañana" e "Independence Day". Protagoniza este espectáculo visual, lleno de catástrofes a lo grande, John Cusack ("Jacuzzi al pasado", "La cosecha de hielo", "Alta fidelidad"), al que acompañan Chiwetel Ejiofor ("Salt"), Amanda Peet ("Los viajes de Gulliver"), Oliver Platt (la serie "Con C mayúscula (The Big C)"), Thandie Newton (la serie "Urgencias"), Danny Glover (la saga "Arma letal") y Woody Harrelson ("Bienvenidos a Zombieland")(n)</desc>
    <credits>
      <director>Roland Emmerich</director>
      <actor>John Cusack</actor>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>Amanda Peet</actor>
      <actor>Oliver Platt</actor>
      <actor>Thandie Newton</actor>
      <actor>Danny Glover</actor>
      <actor>Woody Harrelson</actor>
      <actor>Tom McCarthy</actor>
      <actor>Morgan Lily</actor>
      <actor>Liam James</actor>
      <actor>Beatrice Rosen</actor>
      <actor>Johann Urb</actor>
      <actor>Alexandre Haussmann</actor>
      <actor>Philippe Haussmann</actor>
      <actor>Zlatko Buric</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M937999V800618" />
  </programme>
  <programme start="20190119053000 +0100" stop="20190119070000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Cerdo, Cabra, Banana, Grillo</title>
    <desc lang="es">Cerdo, Cabra, Banana y Grillo comparten una casa en un árbol rodeada de bosque y mar, en el centro de Boopelite, una ciudad fantástica donde muchos edificios parecen relojes, las calles están llenas de personajes muy peculiares, criaturas, humanos, robots, frutas, e incluso objetos inanimados que hablan.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Infantil</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M932519V1323502" />
  </programme>
  <programme start="20190119070000 +0100" stop="20190119122500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Neox Kidz</title>
    <desc lang="es">Programa infantil y juvenil que estrena las mejores series nacionales e internacionales. ''Angry Birds'', ''Robot &amp; Monster'' y ''Los padrinos mágicos'' son algunas de las producciones que los más jóvenes de la casa pueden disfrutar en este espacio matinal de Neox(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Infantil</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M320658V1101413" />
  </programme>
  <programme start="20190119122500 +0100" stop="20190119132500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">WWE Raw</title>
    <desc lang="es">Los mejores luchadores del mundo compiten por el título mundial. Héctor del Mar y Fernando Campillo retransmiten en Neox las peleas de los mejores atletas a nivel internacional en esta disciplina(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M320784V1123369" />
  </programme>
  <programme start="20190119132500 +0100" stop="20190119153000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Simpson</title>
    <desc lang="es">Los Simpson son una familia media americana compuesta por Homer, su mujer Marge y sus tres hijos(n)</desc>
    <date>2008</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M901127V806624" />
  </programme>
  <programme start="20190119153000 +0100" stop="20190119175000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">La isla de las cabezas cortadas</title>
    <desc lang="es">La pirata Morgan Adams, junto a su tripulación y su esclavo William, emprende la cruzada de recuperar las tres porciones del mapa que indica el lugar donde se oculta un tesoro. El director Renny Harlin (''Deep Blue Sea'', ''Máximo riesgo'') quiso recuperar, con este filme, las clásicas películas de piratas de la década de 1930, pero adaptándolas al gusto del espectador de los 90. El filme, con un ostentoso diseño de producción y un astronómico presupuesto, se convirtió en uno de los fracasos económicos más espectaculares del cine de la época y, a pesar de que en España no terminó de funcionar mal, hundió a la productora de la cinta, Carolco Pictures. Al final, todo pareció un caro y caprichoso regalo de Harlin (quien ganó un Razzie al peor director gracias a este largometraje) a la que entonces era su esposa, Geena Davis, erigida en estrella de la función y acompañada por un Matthew Modine que aceptó el papel después de que este fuera rechazado por Michael Douglas y Keanu Reeves. Sin embargo, el género de aventuras piratas, en plena crisis, se recuperaría ocho años después, gracias a otra superproducción mucho más rentable: ''Piratas del Caribe: La maldición de la perla negra''(n)</desc>
    <credits>
      <director>Renny Harlin</director>
      <actor>Matthew Modine</actor>
      <actor>Geena Davis</actor>
      <actor>Stan Shaw</actor>
      <actor>Patrick Malahide</actor>
      <actor>Maury Chaykin</actor>
      <actor>Frank Langella</actor>
    </credits>
    <date>1995</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938191V1606" />
  </programme>
  <programme start="20190119175000 +0100" stop="20190119194500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Misión Imposible</title>
    <desc lang="es">Ethan Hunt, un superespía de la CIA capaz de resolver cualquier arriesgada situación, forma parte de un equipo de élite dirigido por el agente Jim Phelps. Éste ha reunido a los miembros del equipo para llevar a cabo una nueva y difícil misión: atrapar a un agente doble que está sacando a la luz información secreta. Las cosas no salen como esperaban y todos los miembros del equipo, salvo Ethan, son eliminados, lo que lo convierte en un traidor a los ojos de la CIA. Dirigida por Brian de Palma, "Misión Imposible" adapta a la gran pantalla la mítica serie de televisión homónima de la década de 1960. Nueve años antes, De Palma ya había dirigido una película basada en otra serie televisiva: "Los intocables de Eliot Ness". La cinta se convertiría con el tiempo en la primera de la saga "Misión Imposible", una de las franquicias más longevas del cine, siempre con Tom Cruise al frente del reparto. También intervienen en esta cinta llena de intriga, suspense, tensión, acción y aventuras Jon Voight, Emmanuelle Béart, Henry Czerny, Jean Reno, Ving Rhames y Kristin Scott Thomas. "Misión Imposible" fue el primer proyecto de la productora de Cruise(n)</desc>
    <credits>
      <director>Brian de Palma</director>
      <actor>Tom Cruise</actor>
      <actor>Jon Voight</actor>
      <actor>Emmanuelle Béart</actor>
      <actor>Henry Czerny</actor>
      <actor>Jean Reno</actor>
      <actor>Ving Rhames</actor>
      <actor>Kristin Scott Thomas</actor>
      <actor>Marcel Iures</actor>
      <actor>Vanessa Redgrave</actor>
      <actor>Dale Dye</actor>
    </credits>
    <date>1996</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938193V28798" />
  </programme>
  <programme start="20190119194500 +0100" stop="20190119234500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <desc lang="es">Undécima temporada de la serie sobre Leonard y Sheldon, dos físicos muy peculiares(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
      <actor>Kevin Sussman</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M587045V1446814" />
  </programme>
  <programme start="20190119234500 +0100" stop="20190120023000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Mom</title>
    <desc lang="es">Christy decide restablecer su vida en California tras dejar el alcohol y las drogas. Trabaja de camarera y asiste a reuniones de Alcohólicos Anónimos mientras trata de enmendar sus errores como madre soltera, cosa que no le será tan fácil. De la mano del conocido productor y cineasta Chuck Lorre, creador de comedias como "The Big Bang Theory", "Mike &amp; Molly" o "Dos hombres y medio", llega esta sitcom de la CBS que cuenta la historia de una madre soltera, exalcohólica e inestable que intenta poner orden a su caótica vida. Lorre retoma la trama con la que inició su carrera con las series "Grace Under Fire" y "Cybill". "Mom" cuenta con Anna Faris ("Scary Movie") como protagonista y la acompañan en el reparto actores como Nate Corddry ("La cruda realidad"), Blake Garrett Rosenthal ("La boda de mi mejor amiga") o Matt Jones ("Breaking Bad")(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Anna Faris</actor>
      <actor>Allison Janney</actor>
      <actor>Nate Corddry</actor>
      <actor>Spencer Daniels</actor>
      <actor>Matt Jones</actor>
      <actor>Blake Garrett Rosenthal</actor>
      <actor>Courtney Henggeler</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M320600V1123154" />
  </programme>
  <programme start="20190119024500 +0100" stop="20190119070500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Minutos musicales</title>
    <desc lang="es">Emisión de videoclips y piezas musicales(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336849V661411" />
  </programme>
  <programme start="20190119070500 +0100" stop="20190119081500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Bestial</title>
    <desc lang="es">Nacho Sierra se encarga de mostrar a la audiencia lo que da de sí el reino animal. En este espacio tienen cabida desde las mascotas más exóticas hasta los animales de campo, sin olvidar el trabajo de veterinarios, etólogos y otros profesionales afines al este ámbito(n)</desc>
    <credits>
      <director>Alejandro Moreu</director>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M350875V1331094" />
  </programme>
  <programme start="20190119081500 +0100" stop="20190119084000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Bestial</title>
    <desc lang="es">Nacho Sierra se encarga de mostrar a la audiencia lo que da de sí el reino animal. En este espacio tienen cabida desde las mascotas más exóticas hasta los animales de campo, sin olvidar el trabajo de veterinarios, etólogos y otros profesionales afines al este ámbito(n)</desc>
    <credits>
      <director>Alejandro Moreu</director>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M350875V1333513" />
  </programme>
  <programme start="20190119084000 +0100" stop="20190119102500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Zapeando</title>
    <desc lang="es">Espacio que analiza con humor el panorama televisivo a nivel nacional e internacional con las mejores noticias, videos y momentos más disparatados. Frank Blanco y su grupo de colaboradores establecen un ameno debate sobre la actualidad televisiva(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M348916V1614655" />
  </programme>
  <programme start="20190119102500 +0100" stop="20190119140000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Equipo de investigación</title>
    <desc lang="es">Gloria Serra presenta este programa semanal que ofrece diferentes reportajes de investigación periodística centrados en temas de actualidad(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M900705V1572419" />
  </programme>
  <programme start="20190119140000 +0100" stop="20190119150000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Noticias Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de información de laSexta durante los fines de semana. Un informativo conducido por Cristina Villanueva que pretende ser social y cercano a la gente de la calle(n)</desc>
    <credits>
      <director>César G. Antón</director>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327840V1105279" />
  </programme>
  <programme start="20190119150000 +0100" stop="20190119151500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Deportes Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Un espacio que recoge toda la actualidad deportiva de cada jornada. El programa, presentado por María Martínez, ofrece la más completa información del fútbol, el mejor baloncesto nacional e internacional y la Fórmula 1(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327852V1105293" />
  </programme>
  <programme start="20190119151500 +0100" stop="20190119154000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Meteo</title>
    <desc lang="es">Tras el informativo, ''laSexta Meteo'' ofrecerá al espectador una información meteorológica cercana y directa, así como todos los aspectos que afectan al medio ambiente de nuestro planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327844V985259" />
  </programme>
  <programme start="20190119154000 +0100" stop="20190119173000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Poseidón</title>
    <desc lang="es">En el Poseidón, el mejor buque crucero de su clase, se celebra la fiesta de fin de año en medio del Atlántico. Esa noche, muchos de los pasajeros se han reunido en el salón de baile principal para brindar por la llegada del nuevo año. Pero mientras todos están dispuestos a empezar la fiesta, el primer oficial presiente que algo no va bien. En el horizonte, vislumbra una enorme ola de más de treinta metros de altura que se dirige hacia ellos a gran velocidad. A toda prisa, el oficial intenta desviar el barco sin éxito. La ola los ha alcanzado y ha golpeado el transatlántico con una fuerza colosal, lanzándolo por los aires antes de darle la vuelta por completo. Varios centenares de personas, entre los que se encuentra el jugador profesional Dylan Johns, han quedado atrapadas bajo el mar dentro de la sala de baile. Dylan, ignorando las órdenes del capitán de permanecer allí hasta que sean rescatados, inicia su propio camino hacia la salvación junto a otro grupo de supervivientes que está dispuesto a seguirlo. Nueva versión de "La aventura del Poseidón", película clave en el género de cine de catástrofes de la década de 1970, de la mano del director alemán Wolfgang Petersen, que ya ha demostrado su capacidad para rodar aventuras acuáticas con gran eficacia en "La tormenta perfecta" y "El submarino". Esta cinta catastrófica, que recuerda lo ocurrido en 1912 con el Titanic, está protagonizada por Josh Lucas y cuenta con un elenco de caras conocidas como el veterano Richard Dreyfuss o Kurt Russell. La película estuvo nominada a los Oscar a los mejores efectos especiales en la edición de 2007(n)</desc>
    <credits>
      <director>Wolfgang Petersen</director>
      <actor>Josh Lucas</actor>
      <actor>Kurt Russell</actor>
      <actor>Richard Dreyfuss</actor>
      <actor>Jacinda Barrett</actor>
      <actor>Emmy Rossum</actor>
      <actor>Mía Maestro</actor>
      <actor>Mike Vogel</actor>
      <actor>Kevin Dillon</actor>
      <actor>Freddy Rodríguez</actor>
    </credits>
    <date>2006</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M911375V568247" />
  </programme>
  <programme start="20190119173000 +0100" stop="20190119190000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Fin del mundo</title>
    <desc lang="es">Cuando el sol se convierte temporalmente en una magnetoestrella, Mercurio se ve arrojado fuera de la órbita junto a una nave espacial que lo estaba explorando. A causa de esto, el planeta va camino de colisionar con la Tierra y un científico en horas bajas deberá usar su propio sistema de armas para salvar al planeta(n)</desc>
    <credits>
      <director>Paul Ziller</director>
      <actor>Jessica Parker Kennedy</actor>
      <actor>Chad Krowchuk</actor>
      <actor>Diane Farr</actor>
      <actor>Kirk Acevedo</actor>
      <actor>Adam Greydon Reid</actor>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M891833V1041279" />
  </programme>
  <programme start="20190119190000 +0100" stop="20190119200000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Aterrizaje forzoso</title>
    <desc lang="es">Un avión lleno de jóvenes que celebra una fiesta de cumpleaños es secuestrado. Un mayor del ejército del aire hace frente a la banda de secuestradores y en el tiroteo un tanque de combustible es agujereado. Esto obligará a un aterrizaje forzoso en un atolón(n)</desc>
    <credits>
      <director>Jay Andrews</director>
      <actor>Michael Paré</actor>
      <actor>Antonio Sabato Jr</actor>
      <actor>John Beck</actor>
      <actor>John J Dalesandro</actor>
      <actor>Gina La Piana</actor>
      <actor>Sandra McCoy</actor>
      <actor>Brandon Barash</actor>
      <actor>Brianne Davis</actor>
    </credits>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M772579V560707" />
  </programme>
  <programme start="20190119200000 +0100" stop="20190119204500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Noticias Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de información de laSexta durante los fines de semana. Un informativo conducido por Cristina Villanueva que pretende ser social y cercano a la gente de la calle(n)</desc>
    <credits>
      <director>César G. Antón</director>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327840V1105279" />
  </programme>
  <programme start="20190119204500 +0100" stop="20190119210000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Meteo</title>
    <desc lang="es">Tras el informativo, ''laSexta Meteo'' ofrecerá al espectador una información meteorológica cercana y directa, así como todos los aspectos que afectan al medio ambiente de nuestro planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327844V985259" />
  </programme>
  <programme start="20190119210000 +0100" stop="20190119213000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Deportes Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Un espacio que recoge toda la actualidad deportiva de cada jornada. El programa, presentado por María Martínez, ofrece la más completa información del fútbol, el mejor baloncesto nacional e internacional y la Fórmula 1(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327852V1105293" />
  </programme>
  <programme start="20190119213000 +0100" stop="20190120023000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Noche</title>
    <desc lang="es">El exministro José Bono y el diputado de Podemos Íñigo Errejón visitan este sábado el plató de ''laSexta Noche'' para contestar a las preguntas que han mandado los teleespectadores a los presentadores, Iñaki López y Andrea Ropero(n)</desc>
    <credits>
      <director>Sandra Fernández</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M891921V1617844" />
  </programme>
</tv>