<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V2.1 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="LA 1">
    <display-name lang="es">La 1</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="LA 2">
    <display-name lang="es">La 2</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Antena 3">
    <display-name lang="es">antena 3</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Neox">
    <display-name lang="es">neox</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="La Sexta">
    <display-name lang="es">La Sexta</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Nova">
    <display-name lang="es">nova</display-name>
    <url>http://www.plus.es</url>
  </channel>
  <programme start="20190120060000 +0100" stop="20190120093500 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Noticias 24H</title>
    <desc lang="es">Noticias de los servicios informativos del Canal 24 Horas. Producido por Televisión Española, este canal está dedicado íntegramente a ofrecer información de actualidad y es el más antiguo de los canales de este tipo en España(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336867V518403" />
  </programme>
  <programme start="20190120093500 +0100" stop="20190120101000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Arranca en verde</title>
    <sub-title lang="es">Ciudad Real</sub-title>
    <desc lang="es">Leonor Lavado llega a Ciudad Real, una ciudad con mucha historia y protagonista de la novela más importante de nuestra literatura: Don Quijote de la Mancha(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M936265V1621089" />
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120101000 +0100" stop="20190120111000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Comando Actualidad</title>
    <sub-title lang="es">Nuevos barrios, nuevos vecinos</sub-title>
    <desc lang="es">Los extrarradios se han convertido en los nuevos barrios. Hasta allí, llegan las familias que huyen del centro de las grandes ciudades y que buscan mejor calidad de vida, espacios verdes y precios de vivienda más bajos. Sin embargo, no todo son ventajas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Silvia Sánchez García</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M328694V1511293" />
    <episode-num system="onscreen">S2017 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120111000 +0100" stop="20190120140000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Maestros de la Costura</title>
    <desc lang="es">Un grupo de apasionados de la costura, el diseño y la moda se enfrentan a diferentes pruebas en las que tienen que demostrar su creatividad y talento transformando prendas o cosiendo sus propias creaciones. Lorenzo Caprile, María Escoté y Palomo Spain forman el jurado(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M937068V1617415" />
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120140000 +0100" stop="20190120143000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Flash Moda</title>
    <desc lang="es">La cadena pública desfila por la pasarela de la mano de Nieves Álvarez en este repaso a las novedades del mundo de la moda, las últimas tendencias y las colecciones de vanguardia. Además, el programa presta especial atención al trabajo de los diseñadores españoles(n)</desc>
    <credits>
      <director>Jesús María Montes-Fernández</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336911V1173553" />
  </programme>
  <programme start="20190120143000 +0100" stop="20190120150000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Corazón</title>
    <desc lang="es">Crónica social sobre los famosos del mundo de la música, la moda, el cine y el teatro. El espacio incluye reportajes de las grandes pasarelas, los cantantes y actores de moda. El objetivo del programa es transmitir también la cara humana y familiar del personaje(n)</desc>
    <credits>
      <director>Carmina Jaro Hernández</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336877V924507" />
  </programme>
  <programme start="20190120150000 +0100" stop="20190120155000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Telediario 1 Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Informativo de Televisión Española de los fines de semana. Oriol Nolis se encarga de presentar las últimas noticias de ámbito nacional e internacional surgidas durante el día. Mientras, Arsenio Cañada introduce el bloque de deportes(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336879V1114179" />
  </programme>
  <programme start="20190120155000 +0100" stop="20190120160000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">El tiempo</title>
    <desc lang="es">La mejor manera de enterarse de la previsión meteorológica para los próximos días. La información del tiempo de Televisión Española es un clásico de la historia audiovisual española. Avalada por el Instituto Nacional de Meteorología, goza de un alto nivel de acierto(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336881V332735" />
  </programme>
  <programme start="20190120160000 +0100" stop="20190120173000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Enemigas íntimas</title>
    <desc lang="es">Lucia y Fabiola se odian profundamente, pero tienen algo en común: su amor por Paolo, con quien las dos estuvieron casadas. La muerte de este, las obliga ahora a encontrarse de nuevo y descubrir un importante secreto de su exmarido. Comedia italiana del director Luca Lucini (''The Comedians''). El dúo protagonista lo forman Claudia Gerini (''La pasión de Cristo'') y Margherita Buy (''El hada ignorante'') que dan vida a dos mujeres que se odian y que se ven obligadas a acercarse cuando el hombre al que las dos aman muere repentinamente. Ambas tendrán que aprender a dejar de lado sus diferencias personales cuando descubran el secreto que guardaba su exmarido. Paolo Calabresi (''El talento de Mr. Ripley'') y Giampaolo Morelli (''Ammore e malavita'') completan el reparto. La película fue producida por la colaboración entre Bianca Film y Rai Cinema. Las escenas fueron filmadas en Roma(n)</desc>
    <credits>
      <director>Luca Lucini</director>
      <actor>Claudia Gerini</actor>
      <actor>Margherita Buy</actor>
      <actor>Gigio Morra</actor>
      <actor>Giampaolo Morelli</actor>
      <actor>Paolo Calabresi</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938309V1498515" />
  </programme>
  <programme start="20190120173000 +0100" stop="20190120190000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Nadando hacia la libertad</title>
    <desc lang="es">Hugo regresa a Alemania tras cinco años en China, mientras su amigo Teddy se ha hecho cargo de su familia. Lisa tiene problemas de crédito y la llegada de Hugo la desconcierta. Ante la situación precaria de ambos, Hugo propone trabajar en un proyecto común para solventar la situación(n)</desc>
    <credits>
      <director>Peter Stauch</director>
      <actor>Gaby Dohm</actor>
      <actor>Janek Rieke</actor>
      <actor>Suzan Anbeh</actor>
      <actor>Stephan Luca</actor>
      <actor>Romy Butz</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938302V1258607" />
  </programme>
  <programme start="20190120190000 +0100" stop="20190120203000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Un misterio para Aurora Teagarden</title>
    <sub-title lang="es">Un diseño mortal</sub-title>
    <desc lang="es">Aurora está emocionada porque su amiga de la infancia Poppy se ha mudado a la ciudad. Cuando la joven es hallada muerta en su apartamento, Aurora decide investigar lo sucedido(n)</desc>
    <credits>
      <director>Terry Ingram</director>
      <actor>Marilu Henner</actor>
      <actor>Lexa Doig</actor>
      <actor>Jordana Largy</actor>
      <actor>Candace Cameron Bure</actor>
      <actor>Peter Benson</actor>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938304V1620931" />
  </programme>
  <programme start="20190120203000 +0100" stop="20190120210000 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Aquí la Tierra</title>
    <desc lang="es">Quico Taronjí ofrece una original mirada sobre el territorio y sus habitantes a través de la meteorología. La divulgación y la información sobre el terreno conviven con el descubrimiento de la naturaleza y el medio ambiente(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M402651V1383367" />
  </programme>
  <programme start="20190120210000 +0100" stop="20190120215500 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Telediario 2 Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Informativo de Televisión Española de los fines de semana. Oriol Nolis se encarga de presentar las últimas noticias de ámbito nacional e internacional. Arsenio Cañada, mientras, desgrana la actualidad deportiva(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336869V1114180" />
  </programme>
  <programme start="20190120215500 +0100" stop="20190120220500 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">El tiempo</title>
    <desc lang="es">La mejor manera de enterarse de la previsión meteorológica para los próximos días. La información del tiempo de Televisión Española es un clásico de la historia audiovisual española. Avalada por el Instituto Nacional de Meteorología, goza de un alto nivel de acierto(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336881V332735" />
  </programme>
  <programme start="20190120220500 +0100" stop="20190121001500 +0100" channel="LA 1">
    <title lang="es">Operación Triunfo</title>
    <sub-title lang="es">Especial Eurovisión</sub-title>
    <desc lang="es">Roberto Leal presenta este programa especial en el que los espectadores elegirán la canción e intérprete que representará a España en el Festival de Eurovisión. Diez son los temas propuestos que defenderán los concursantes de ''Operación Triunfo 2018''(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M886475V1620930" />
  </programme>
  <programme start="20190120060000 +0100" stop="20190120073000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">That's English</title>
    <desc lang="es">Programa divulgativo que ofrece un curso de inglés a distancia, creado por el Ministerio de Educación en colaboración con la BBC británica y Televisión Española. El curso permite obtener el Certificado del Ciclo Elemental de la Escuela Oficial de Idiomas(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322641V524042" />
  </programme>
  <programme start="20190120073000 +0100" stop="20190120080000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">UNED</title>
    <desc lang="es">Programa educativo vinculado a los cursos de la Universidad Nacional de Educación a Distancia. Ofrece la información sobre los contenidos de las asignaturas que integran las distintas carreras y del curso de acceso a la universidad para mayores de 25 años(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322677V524174" />
  </programme>
  <programme start="20190120080000 +0100" stop="20190120084500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Los conciertos de La 2</title>
    <sub-title lang="es">Ortve Concierto Hispano-Luso</sub-title>
    <desc lang="es">Primera parte del concierto Intercambio Hispano-Luso celebrado en el Auditorio Nacional de Madrid el 7 de diciembre de 2018(n)</desc>
    <credits>
      <director>Arturo Morales</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898477V1621120" />
  </programme>
  <programme start="20190120084500 +0100" stop="20190120091500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">En lengua de signos</title>
    <desc lang="es">Programa informativo que nace con el reto de acercar la actualidad al colectivo de personas con discapacidad auditiva, que en España llega casi al millón. Paloma Soroa, acompañada por Juan Pedro Toribio y Andrea Verbeke, es la encargada de conducir el espacio(n)</desc>
    <credits>
      <director>Lola Hernández</director>
    </credits>
    <date>2008</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322714V688386" />
  </programme>
  <programme start="20190120091500 +0100" stop="20190120093000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Buenas noticias. TV</title>
    <desc lang="es">Programa de las Iglesias Evangélicas que depende de la FEREDE (Federación de Entidades Religiosas Evangélicas de España). El espacio informa, a través de reportajes y entrevistas en estudio, de las actividades de los seguidores de esta fe en España(n)</desc>
    <credits>
      <director>José Pablo Sánchez</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322718V518504" />
  </programme>
  <programme start="20190120093000 +0100" stop="20190120094500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Shalom</title>
    <desc lang="es">Programa semanal dirigido a la comunidad judía que, a través de reportajes y entrevistas, analiza temas de actualidad como ciencia, educación, festividades, cocina, medicina, mística, pensamiento y personalidades de la vida judía en España y en el resto del mundo(n)</desc>
    <credits>
      <director>Coty Aserín</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322720V518556" />
  </programme>
  <programme start="20190120094500 +0100" stop="20190120100000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Medina en tve</title>
    <desc lang="es">Programa de culto islámico(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322716V1265112" />
  </programme>
  <programme start="20190120100000 +0100" stop="20190120102500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Últimas preguntas</title>
    <desc lang="es">Programa religioso sobre temas de interés cultural, histórico, católico, moral y familiar. ''Últimas preguntas'' analiza la presencia de la Iglesia en la cultura y la sociedad actual. Cada programa incluye un reportaje y una entrevista a personas relevantes de la sociedad sobre un tema de actualidad, como la posición de la Iglesia frente al terrorismo, la ley de política familiar o la entrada en vigor del euro. El espacio religioso intenta abordar cuestiones relacionadas con la fe católica desde distintos aspectos y analizar el contenido de los documentos que publique la santa sede o la conferencia episcopal española; así como acercar la situación de los católicos en algunos lugares del mundo o el diálogo entre distintas religiones.''Últimas preguntas'', programa elaborado por los Servicios Religiosos de Televisión Española, empezó su andadura el 30 de octubre de 1983, por lo que supera los veinte años en antena. Entre los hitos del programa, cabe destacar su audiencia en el Vaticano en diciembre de 1986, en la que el equipo recibió un mensaje personal de Juan Pablo II(n)</desc>
    <credits>
      <director>María de los Ángeles Fernández</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322722V518570" />
  </programme>
  <programme start="20190120102500 +0100" stop="20190120103000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Testimonio</title>
    <desc lang="es">Miniespacio de cinco minutos que ofrece reportajes narrados en primera persona, intercalando personajes anónimos y rostros conocidos, con el objetivo de dar a conocer las distintas realidades de la Iglesia. Su meta es acercar la dimensión religiosa y trascendente al hombre a través de la vida de sacerdotes, religiosos, laicos, adultos, jóvenes y de su forma de entender la religión. El espacio abarca temas tan diversos como la vocación, la acción sociocaritativa de la iglesia, la enfermedad, la marginación o la exclusión social. El programa también tiene en cuenta el calendario litúrgico, atendiendo a las distintas efemérides como la navidad, la pascua, el pentecostés, el mes de María, la jornada del enfermo, la época de las primeras comuniones... però también atiende a acontecimientos de carácter social como la entrega de la declaración de la renta.''Testimonio'' es un programa elaborado por los Servicios Religiosos de Televisión Española. El espacio, que tuvo inicialmente el título de ''Palabras de vida'', lleva más de 20 años en antena y supera ya las 700 emisiones(n)</desc>
    <credits>
      <director>Isidro Catela</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322724V518571" />
  </programme>
  <programme start="20190120103000 +0100" stop="20190120113000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">El día del Señor</title>
    <desc lang="es">Programa religioso que retransmite la celebración de la eucaristía desde diferentes parroquias de toda España y un reportaje relacionado con la localidad, su patrimonio cultural, artístico, o de la festividad que se celebra en la liturgia. ''El día del señor'' no se olvida de las celebraciones más importantes oficiadas por el Papa, que, con carácter especial, se efectúan desde Roma. Así como las misas de Navidad, Pascua de Resurrección, ceremonias de beatificación y canonización de santos españoles. A éstas se suman otras celebraciones religiosas transmitidas por ''Eurovisión'', el ''Triduo Pascual'', y la transmisión, en la Semana Santa, de los cultos del Jueves, Viernes y Sábado Santo, juntamente con algunas de las procesiones más significativas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Juan Carlos Ramos</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M930341V750643" />
  </programme>
  <programme start="20190120113000 +0100" stop="20190120120000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Pueblo de Dios</title>
    <desc lang="es">Programa religioso que ofrece reportajes sobre el trabajo que realizan las ONG o comunidades religiosas en España y en el mundo. Retrata los proyectos que se desarrollan en el campo de la educación y la salud para ayudar a las capas sociales más necesitadas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Julián Del Olmo</director>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Cultural/Educativo</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M906517V1584654" />
  </programme>
  <programme start="20190120120000 +0100" stop="20190120125500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Climas extremos</title>
    <sub-title lang="es">Terranova, el lugar con más niebla</sub-title>
    <desc lang="es">Mario Picazo recorre el mundo en busca de las situaciones más extremas que el cuerpo humano pueda aguantar. Llegando a los confines del planeta, el presentador se enfrentará a diversos retos climatológicos a la vez convive con gentes de diferentes pueblos y culturas(n)</desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M934489V1266493" />
  </programme>
  <programme start="20190120125500 +0100" stop="20190120133000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Zoom tendencias</title>
    <desc lang="es">Espacio semanal dedicado a destacar y analizar el estilo de vida actual proponiendo reportajes de interiorismo, moda, restauración o cosmética. Aquellas tendencias que marcan la forma de ser hoy en día, serán tratadas en el programa(n)</desc>
    <credits>
      <director>Mercedes Cámara</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322740V799936" />
  </programme>
  <programme start="20190120133000 +0100" stop="20190120143500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Sicilia al descubierto</title>
    <desc lang="es">En la etapa final del viaje, Andrew y Giorgio nos muestran las luces y las sombras de la isla; descubrirán como los sicilianos intentan labrarse un futuro más esperanzador dejando el triste legado de la Mafia(n)</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M740836V1507466" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120143500 +0100" stop="20190120153500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Cómo se hizo Planeta Tierra II</title>
    <sub-title lang="es">Desiertos</sub-title>
    <desc lang="es">Descubre los retos y secretos del rodaje del episodio "Desiertos Planeta Tierra II". La serie documental que nos sumerge en increíbles paisajes del mundo a través de la perspectiva de los animales(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M934509V1346455" />
  </programme>
  <programme start="20190120153500 +0100" stop="20190120162000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Saber y ganar fin de semana</title>
    <desc lang="es">Edición de fin de semana del concurso más longevo de Televisión Española. En su edición de sábados y domingos, el espacio adopta una mecánica diferente de la edición diaria: un mayor número de concursantes, diferentes retos y pruebas por equipos marcan la diferencia(n)</desc>
    <credits>
      <director>Sergi Schaaff</director>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322618V1483464" />
  </programme>
  <programme start="20190120162000 +0100" stop="20190120170700 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Supervivencia extrema</title>
    <sub-title lang="es">Atraccion Animal</sub-title>
    <desc lang="es">Transmitir los genes es un impulso primario y vital donde solo triunfan los más fuertes y los que perseveran. Para eliminar a la competencia y alcanzar el objetivo supremo de la reproducción cada especie a instaurado sus normas de atracción únicas y exclusivas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Andrew Zikking</director>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M703630V1493431" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120170700 +0100" stop="20190120175400 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Supervivencia extrema</title>
    <sub-title lang="es">Apetitos animales</sub-title>
    <desc lang="es">En África, en el Valle del Luangua, cada animal desarrolla su propia estrategia para sobrevivir en la época más dura del año: la estación seca. El infortunio de unos se convertirá en la ventaja para poder sobrevivir de otros(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322587V1618812" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120175400 +0100" stop="20190120184000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Supervivencia extrema</title>
    <sub-title lang="es">Arquitectura animal</sub-title>
    <desc lang="es">El Valle del Luangua (África) cambia constantemente. El impacto en el hábitat de los grandes depredadores manteniendo a raya a los números herbívoros es necesaria. De una manera u otra todos los animales influyen en su entorno, desde el elefante hasta la termita(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322587V1620092" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120184000 +0100" stop="20190120191000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">El señor de los bosques</title>
    <sub-title lang="es">Sabinar de Calatañazor</sub-title>
    <desc lang="es">El buz Carlos Simón acompaña a Vicente Sevilla a uno de los bosques de sabinas más densos y mejor conservados del planetaEl buzo Karlos Simón acompaña a Vicente Sevilla a uno de los bosques de sabinas más densos y mejor conservados del planeta(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M850218V1621121" />
    <episode-num system="onscreen">S2 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120191000 +0100" stop="20190120194000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Diario de un nómada</title>
    <sub-title lang="es">Cruzando las columnas de Hércules</sub-title>
    <desc lang="es">En esta octava temporada, el aventurero Miquel Silvestre recorre en su moto algunas de las rutas más legendarias y arriesgadas del planeta, como la carretera de los trolls en Noruega, la infame R307 de Marruecos o la célebre Pamir Highway en Asia Central(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M934860V1621118" />
    <episode-num system="onscreen">S8 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120194000 +0100" stop="20190120203500 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Senderos del mundo</title>
    <desc lang="es">Recorrido por las rutas a pie más importantes del planeta(n)</desc>
    <credits>
      <director>Juan Frutos</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322587V1621119" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120203500 +0100" stop="20190120213000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">La gran odisea de la Humanidad</title>
    <sub-title lang="es">La última etapa</sub-title>
    <desc lang="es">Un viaje alrededor del mundo para descubrir el milagro de la especie humana. Esta serie invita al espectador a descubrir cómo los humanos sobrevivieron a la extinción en África y cómo se convirtieron en los últimos homínidos de la Tierra(n)</desc>
    <credits>
      <director>Niobe Thompson</director>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M761654V1353040" />
  </programme>
  <programme start="20190120213000 +0100" stop="20190120223000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">La soledad del escultor</title>
    <desc lang="es">Un homenaje al artista zamorano Baltasar Lobo. El documental recorre su vida y su obra del Premio Nacional de Artes Plásticas a través de casi una veintena de testimonios expertos en su obra(n)</desc>
    <credits>
      <director>Agustín Remesal</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938457V1621116" />
  </programme>
  <programme start="20190120223000 +0100" stop="20190121005000 +0100" channel="LA 2">
    <title lang="es">Neruda</title>
    <desc lang="es">Año 1949: El presidente chileno Gabriel González Videla promulga, bajo presión de Estados Unidos, la 'ley maldita', que proscribe el comunismo y rompe relaciones con la URSS. Es entonces cuando el senador (y poeta) Pablo Neruda acusa a su gobierno de traicionar a todos los que son simpatizantes de esta ideología política; lo que provoca que González Videla ordene su captura. "Neruda" es un falso 'biopic', tal y como lo describe su director, Pablo Larraín: "Desde luego nada tiene que ver con los 'biopics' que llegan de Hollywood a los que estamos sobreexpuestos. Más que una película sobre Neruda, es una película sobre lo nerudiano, un concepto que abarca la enorme figura y obra del poeta más grande en cualquier idioma del siglo XX". Neruda, viéndose obligado a escapar, emprende la huida del país junto a su esposa Delia. El poeta, que será reconocido con el Premio Nobel de Literatura en 1971, aprovecha su exilio político para escribir "Canto General", un símbolo de libertad y leyenda literaria para toda la población chilena. Luis Gnecco y Gael García Bernal dan vida a Pablo Neruda y a Óscar Peluchoneau, este último el inspector encargado de perseguir al escritor en su huida. "Neruda" es el segundo título dirigido por Larraín en el que ambos actores coinciden; cuatro años antes compartieron cartel en "No". Mercedes Morán, Diego Muñoz y Emilio Gutiérrez Caba completan el reparto. "Neruda", un filme dramático con una buena dosis de comedia divertida e irreverente, fue nominada como mejor película de habla no inglesa en los Globos de Oro de 2017(n)</desc>
    <credits>
      <director>Pablo Larraín</director>
      <actor>Gael García Bernal</actor>
      <actor>Luis Gnecco</actor>
      <actor>Mercedes Morán</actor>
      <actor>Emilio Gutiérrez Caba</actor>
      <actor>Diego Muñoz</actor>
      <actor>Pablo Derqui</actor>
      <actor>Alfredo Castro</actor>
      <actor>Marcelo Alonso</actor>
      <actor>Alejandro Goic</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938105V1292950" />
  </programme>
  <programme start="20190120031500 +0100" stop="20190120070000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Minutos musicales</title>
    <desc lang="es">Emisión de videoclips y piezas musicales(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336105V661411" />
  </programme>
  <programme start="20190120070000 +0100" stop="20190120072600 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Pelopicopata</title>
    <desc lang="es">Docudrama en el que se muestran cuatro historias reales sobre las relaciones entre animales y seres humanos. El espacio cuenta también con una sección en la que personajes famosos presentan a sus mascotas(n)</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M349824V1315489" />
  </programme>
  <programme start="20190120072600 +0100" stop="20190120075200 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Pelopicopata</title>
    <desc lang="es">Docudrama en el que se muestran cuatro historias reales sobre las relaciones entre animales y seres humanos. El espacio cuenta también con una sección en la que personajes famosos presentan a sus mascotas(n)</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M349824V1315490" />
  </programme>
  <programme start="20190120075200 +0100" stop="20190120081000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Pelopicopata</title>
    <desc lang="es">Docudrama en el que se muestran cuatro historias reales sobre las relaciones entre animales y seres humanos. El espacio cuenta también con una sección en la que personajes famosos presentan a sus mascotas(n)</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M349824V1316819" />
  </programme>
  <programme start="20190120081000 +0100" stop="20190120100000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Los más</title>
    <desc lang="es">Espacio de entretenimiento que en cada edición elabora un ranquin con diferentes temáticas. Cada semana ofrece un conjunto de las imágenes más destacadas de la televisión que han despertado la carcajada del público(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336157V971818" />
  </programme>
  <programme start="20190120100000 +0100" stop="20190120122500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Tu cara me suena</title>
    <desc lang="es">Programa de talentos presentado por Manel Fuentes en el que diferentes personajes conocidos muestran su habilidad como cantantes. Cada semana preparan sus temas en una academia, pero no solo se trata de cantar sino también de imitar al intérprete original de la canción(n)</desc>
    <credits>
      <director>Tinet Rubira</director>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M935115V1575867" />
  </programme>
  <programme start="20190120122500 +0100" stop="20190120133700 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">¡Ahora caigo!</title>
    <desc lang="es">Programa en el que un concursante compite contra diez para conseguir un premio de 200.000 euros. Los participantes se enfrentan cara a cara en una lucha contra el reloj. Si no dan con la respuesta correcta a una serie de preguntas de cultura general lo perderán todo(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M899022V1616537" />
  </programme>
  <programme start="20190120133700 +0100" stop="20190120150000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">¡Ahora caigo!</title>
    <desc lang="es">Programa en el que un concursante compite contra diez para conseguir un premio de 200.000 euros. Los participantes se enfrentan cara a cara en una lucha contra el reloj. Si no dan con la respuesta correcta a una serie de preguntas de cultura general lo perderán todo(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M899022V1616538" />
  </programme>
  <programme start="20190120150000 +0100" stop="20190120154500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Antena 3 Noticias</title>
    <desc lang="es">Edición del mediodía de los informativos del fin de semana de Antena 3, que sigue la estructura de los noticiarios diarios de la cadena. Las noticias acontecidas en las últimas horas son las protagonistas de este espacio(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336107V758477" />
  </programme>
  <programme start="20190120154500 +0100" stop="20190120155500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Deportes fin de semana</title>
    <desc lang="es">Edición de fin de semana de la información deportiva de la mano de Óscar Castellanos. Un repaso de lo más importante acontecido en el mundo del deporte con especial atención en las competiciones nacionales(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336159V1105273" />
  </programme>
  <programme start="20190120155500 +0100" stop="20190120160000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Tu tiempo fin de semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de fin de semana presentado por Himar González que ofrece al espectador una información meteorológica cercana y directa. Además, informa de todos los aspectos que afectan al medio ambiente del planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336127V1105325" />
  </programme>
  <programme start="20190120160000 +0100" stop="20190120174500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Los secretos de mi marido</title>
    <desc lang="es">Lisa es una joven universitaria que mantiene una relación secreta con su profesor de ética. Cuando son descubiertos él debe abandonar el trabajo y ella también lo deja todo para casarse con él(n)</desc>
    <credits>
      <director>David DeCoteau</director>
      <actor>Françoise Yip</actor>
      <actor>Christina Cox</actor>
      <actor>Sammi Barber</actor>
      <actor>Christie Burson</actor>
      <actor>Ryan Scott Greene</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938271V1621038" />
  </programme>
  <programme start="20190120174500 +0100" stop="20190120191500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">La nueva vida de Kimberly</title>
    <desc lang="es">Kimberly descubre que ha dilapidado toda su fortuna y debe dejar su lujosa vida. Kimberly consigue un empleo en una tienda de deportes y pronto empieza una relación con el dueño y conocerá a su hijo(n)</desc>
    <credits>
      <director>Bradford May</director>
      <actor>Costas Mandylor</actor>
      <actor>Gail O'Grady</actor>
      <actor>Jonathan Patrick Moore</actor>
      <actor>Anna Hutchison</actor>
      <actor>Constance Marie</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M833997V1541026" />
  </programme>
  <programme start="20190120191500 +0100" stop="20190120210000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">La boda de mi hermana</title>
    <desc lang="es">Lissy y Bernadette son las hijas de un músico que se pasa la vida viajando. Cuando Bernadette empieza una relación con un apuesto joven, Lissy insiste en informar a su padre del feliz acontecimiento(n)</desc>
    <credits>
      <director>Marco Serafini</director>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938278V1430622" />
  </programme>
  <programme start="20190120210000 +0100" stop="20190120214500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Antena 3 Noticias</title>
    <desc lang="es">Edición vespertina del fin de semana de Antena 3 que sigue la estructura de los informativos diarios de la cadena. Matías Prats y Mónica Carrillo se encargan de presentar las diversas ediciones del fin de semana(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336107V758482" />
  </programme>
  <programme start="20190120214500 +0100" stop="20190120215500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Deportes fin de semana</title>
    <desc lang="es">Edición de fin de semana de la información deportiva de la mano de Óscar Castellanos. Un repaso de lo más importante acontecido en el mundo del deporte con especial atención en las competiciones nacionales(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336159V1105273" />
  </programme>
  <programme start="20190120215500 +0100" stop="20190120221000 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">Tu tiempo fin de semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de fin de semana presentado por Himar González que ofrece al espectador una información meteorológica cercana y directa. Además, informa de todos los aspectos que afectan al medio ambiente del planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336127V1105325" />
  </programme>
  <programme start="20190120221000 +0100" stop="20190121003500 +0100" channel="Antena 3">
    <title lang="es">El contable</title>
    <desc lang="es">Christian Wolff, un hombre con problemas de autismo, trabaja como contable en el pequeño pueblo de Plainfield, Illinois. En Washington, el agente del Tesoro Ray King encarga en secreto a la analista Marybeth Medina que investigue a un personaje que aparece junto a conocidos miembros del hampa internacional en fotos tomadas durante los últimos cinco años. Todos lo conocen como 'El contable'. Ben Affleck interpreta en "El contable" a Christian Wolff, un genio de las matemáticas con síndrome de Asperger que, bajo la tapadera de una pequeña gestoría de pueblo, trabaja como contable para algunas de las organizaciones delictivas más peligrosas del mundo. Con el Departamento Jurídico del Ministerio de Hacienda pisándole los talones, Wolff se hace cargo de un cliente legal: una empresa de robótica en la que una contable 'junior' ha descubierto una discrepancia de millones de dólares. A medida que Wolff examina los libros de contabilidad de la firma, el número de muertos aumenta. Anna Kendrick, J.K. Simmons, Jon Bernthal, Jean Smart, Jeffrey Tambor y John Lithgow completan el reparto de este 'thriller' de acción dirigido por Gavin O'Connor(n)</desc>
    <credits>
      <director>Gavin O'Connor</director>
      <actor>Ben Affleck</actor>
      <actor>Anna Kendrick</actor>
      <actor>J.K. Simmons</actor>
      <actor>Jon Bernthal</actor>
      <actor>Jean Smart</actor>
      <actor>Jeffrey Tambor</actor>
      <actor>John Lithgow</actor>
      <actor>Cynthia Addai-Robinson</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938273V1321566" />
  </programme>
  <programme start="20190120043000 +0100" stop="20190120061500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Neox Discover</title>
    <desc lang="es">Programa en el que los videoclips más votados por el público se exhibirán en este espacio televisivo. Los tres ganadores de esta primera edición son: Ivangel con ''No pueden'', Juan Palma y ''Vuelvo a caer'', y Onintze con ''A la luz de la luna''(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M875645V1566054" />
  </programme>
  <programme start="20190120061500 +0100" stop="20190120063500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Minutos musicales</title>
    <desc lang="es">Emisión de videoclips y piezas musicales(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M320720V661411" />
  </programme>
  <programme start="20190120063500 +0100" stop="20190120070000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Cerdo, Cabra, Banana, Grillo</title>
    <sub-title lang="es">Gastarás bromas a tu vecino</sub-title>
    <desc lang="es">La pandilla tiene vecinos nuevos, los Patajamón. Banana quiere echarlos mediante bromas. Cabra se contagia y se va volviendo una Patajamón. Cerdo se enamora de la Patajamón más joven. Grillo busca la cura para Cabra(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Infantil</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M932519V1329292" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120070000 +0100" stop="20190120122500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Neox Kidz</title>
    <desc lang="es">Programa infantil y juvenil que estrena las mejores series nacionales e internacionales. ''Angry Birds'', ''Robot &amp; Monster'' y ''Los padrinos mágicos'' son algunas de las producciones que los más jóvenes de la casa pueden disfrutar en este espacio matinal de Neox(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Infantil</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M320658V1101413" />
  </programme>
  <programme start="20190120122500 +0100" stop="20190120123500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Neox games</title>
    <desc lang="es">Espacio que incluye toda la actualidad sobre videojuegos, trucos, imágenes, gamers, fechas de lanzamiento y las últimas novedades en el sector. El programa cuenta con colaboraciones como las de Sergio ''Catacroquer'' y Kiko Béjar (''Europlay'')(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M892891V1621282" />
  </programme>
  <programme start="20190120123500 +0100" stop="20190120133000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">WWE Raw</title>
    <desc lang="es">Los mejores luchadores del mundo compiten por el título mundial. Héctor del Mar, Fernando Campillo y Alfredo Duro retransmiten en Neox las peleas de los mejores atletas a nivel internacional en esta disciplina(n)</desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M320784V1621281" />
  </programme>
  <programme start="20190120133000 +0100" stop="20190120135500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Simpson</title>
    <sub-title lang="es">Hija ahumada</sub-title>
    <desc lang="es">Lisa convence a Marge para que se presente al cástin de la academia de ballet Chazz Busby, el sueño de su infancia. Sin embargo, la directora de la academia descubre el talento natural de Lisa y acaba siendo la hija, y no la madre, la que ingresa en la escuela. Durante un descanso, Lisa inhala el humo de los cigarrillos de sus compañeras y llega a la conclusión de que es el tabaco lo que provoca su mejora en el baile. La pequeña se convierte en una fumadora pasiva compulsiva, sin intención de abandonar la adicción.Por su parte, Homer habilita una habitación secreta en la que fabrica su propia cecina, hasta que una familia de mapaches se la roba(n)</desc>
    <date>2008</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M652605V806923" />
    <episode-num system="onscreen">S19 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120135500 +0100" stop="20190120142000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Simpson</title>
    <sub-title lang="es">La saga de Carl</sub-title>
    <desc lang="es">Homer, Moe, Lenny y Carl ganan $200,000 en la Lotería de Springfield. Pero cuando Carl se fuga a Islandia, los chicos le siguen recuperar el dinero(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M886276V1129279" />
    <episode-num system="onscreen">S24 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120142000 +0100" stop="20190120144500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Simpson</title>
    <sub-title lang="es">Eterno estupor de una mente simpson</sub-title>
    <desc lang="es">Homer despierta en el jardín, cubierto de nieve, sin recordar nada de lo sucedido el día anterior y descubre que toda su familia ha desaparecido. Al visitar el bar de Moe, descubre que la noche anterior había bebido un Trago-Para-Olvidar, una bebida tan potente que borra los recuerdos de las últimas 24 horas. Tras investigar un poco y hablar con el jefe de policía a Wiggum, Homer empieza a temer que, en estado de embriaguez, podría haber hacho alguna cosa terrible a sus seres queridos(n)</desc>
    <date>2008</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M663092V806917" />
    <episode-num system="onscreen">S19 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120144500 +0100" stop="20190120151000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Simpson</title>
    <sub-title lang="es">Un Sundance cualquiera</sub-title>
    <desc lang="es">Lisa realiza una película sobre su familia para un proyecto escolar. El superintendente Chalmers se entera del trabajo de la pequeña y convence a Skinner para presentar la cinta en el Festival de Cine de Sundance. Tras ver ''Capturando a los Simpson'', los organizadores del evento aceptan el filme.Cuando la familia lo descubre va a Park City, Utah, a ver el estreno; todos están muy ansiosos por enterarse de qué trata la película. Cuando empieza el largometraje, Lisa muestra a su familia en todo su esplendor, basándose principalmente en sus defectos. La película termina y recibe una gran ovación, pero Homer, Marge, Bart y Maggie se sienten molestos por cómo se ven en la película y no pueden creer lo que ha hecho Lisa. Ella trata de explicarles que los editores han debido cambiarla(n)</desc>
    <date>2008</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M694864V806926" />
    <episode-num system="onscreen">S19 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120151000 +0100" stop="20190120153500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Simpson</title>
    <sub-title lang="es">Apocalipsis Mu</sub-title>
    <desc lang="es">Dirección a Shelbyville, Bart ve a Martin conduciendo una cosechadora. Atraído por el hecho de operar maquinaria pesada, Bart decide apuntarse al club 4H con Martin. El instructor del grupo les lleva al corral de los terneros para que elijan uno y lo críen durante el verano. Al final del estío el ganado será juzgado en la feria estatal. Con la ayuda de Mary, Bart empieza a cuidar de Lou, su ternero, y lo ayuda a hacerse más fuerte. Cuando llega el día de la competición, Lou se ha convertido en un toro y es premiado con el listón azul. Bart se emociona muchísimo, hasta que Lisa le informa que el siguiente paso es enviar a Lou a un matadero.Para salvar a Lou, Bart le regala el toro a Mary, la hija de Cletus. El padre del Mary interpreta el gesto como una propuesta formal de boda. Ahora, Bart debe elegir entre casarse y que su vaca siga viva o abandonarla y salvarse a sí mismo(n)</desc>
    <date>2008</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M653852V806925" />
    <episode-num system="onscreen">S19 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120153500 +0100" stop="20190120173000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Marea negra</title>
    <desc lang="es">Mike Williams y sus compañeros vuelven a su trabajo en la Deepwater Horizon, una plataforma petrolífera de prospección, situada a 66 kilómetros de la costa, cuya misión es encontrar petróleo submarino para que los equipos de producción lo extraigan. Mark Wahlberg, Kurt Russell, John Malkovich, Gina Rodriguez, Dylan O'Brien y Kate Hudson protagonizan "Marea negra", película que narra los hechos ocurridos en abril de 2010, cuando la plataforma petrolífera Deepwater Horizon explotó y se hundió, muriendo 11 trabajadores y vertiendo casi 5 millones de barriles de petróleo en las aguas del Golfo de México. Es, hasta la fecha, el mayor vertido accidental de petróleo, sólo superado por el llevado a cabo voluntariamente por el gobierno de Saddam Hussein durante la primera guerra del Golfo. Basada en el artículo del New York Times "Deepwater Horizon's Final Hours", de David Barstow, David Rohde y Stephanie Saul, la película es la segunda colaboración entre el actor Mark Wahlberg y el director Peter Berg tras "El único superviviente" (2013), filme que también estaba basado en hechos reales. Drama de acción y 'disaster movie' basada en hechos reales, "Marea negra" estuvo nominada a dos Oscar: mejor montaje de sonido y mejores efectos especiales(n)</desc>
    <credits>
      <director>Peter Berg</director>
      <actor>Mark Wahlberg</actor>
      <actor>Kurt Russell</actor>
      <actor>John Malkovich</actor>
      <actor>Gina Rodriguez</actor>
      <actor>Dylan O'Brien</actor>
      <actor>Kate Hudson</actor>
      <actor>Ethan Suplee</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938195V1299521" />
  </programme>
  <programme start="20190120173000 +0100" stop="20190120194000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Estallido</title>
    <desc lang="es">El coronel médico Sam Daniels (Dustin Hoffman) es enviado por el general Billy Ford (Morgan Freeman), su jefe en el Instituto de Investigación Médica para Enfermedades Infecciosas del Ejército de los Estados Unidos, para investigar el brote de un virus en la selva africana. Allí Sam descubre una aldea que ha sido asolada por un espantoso virus con una tasa de mortalidad de prácticamente un cien por cien. Todos sus habitantes agonizaban, habían fallecido y eran apilados como troncos de leña. Sam llega a la conclusión de que el brote vírico corre el peligro de extenderse a los Estados Unidos, si no lo ha hecho ya, y avisa a sus superiores para alertar al país. Por todo ello, el ejército de los Estados Unidos, para mantener el virus en secreto y para que no se propagase, arrasa la aldea de Zaire, en la que un virus mortal semejante al ébola estaba acabando con la población. Sam Daniels también informa a su ex mujer, la doctora Robby (Rene Russo), que trabaja para el Centro de Control y Prevención de Enfermedades, sobre los resultados de su investigación. Pero sin ninguna explicación, Sam es retirado misteriosamente de la investigación y los superiores de Robby hacen caso omiso de las advertencias. Debido a estas circunstancias, Robby y Sam se esperan lo peor. Pero a medida que pasa el tiempo y como no se reciben informes de contagios, creen que el peligro ha pasado. Sin embargo, las noticias que llegan apuntan a que los habitantes de Cedar Creek, una pequeña ciudad de California, tienen síntomas similares a los de la gripe, y mueren a las pocas horas de haber contraído la "enfermedad", del mismo modo que las víctimas de África. El temor de Daniels se ha hecho realidad: el virus ha conseguido de algún modo llegar hasta Estados Unidos. A pesar de sus diferencias personales, Robby y Sam trabajarán juntos en una carrera contrarreloj por encontrar un suero antiviral, pero tropezarán con un fuerte obstáculo, el general McClintock (Donald Sutherland). El doctor Daniels debe encontrar un antídoto, tanto para salvar a sus pacientes de una muerte segura como para impedir la drástica intervención que tiene prevista el Gobierno antes de que se extienda a otras poblaciones de los Estados Unidos. Wolfgang Petersen ("La historia interminable", "Air Force One, el avión del presidente", "La tormenta perfecta", "Troya"), uno de los realizadores más taquilleros de Hollywood, consiguió un reparto de lujo, para "Estallido", encabezado por Dustin Hoffman (dos veces ganador del Oscar al mejor actor por "Kramer contra Kramer" en 1979 y por "Rain Man" en 1988), que interpreta a Sam Daniels, un virólogo del ejército de los Estados Unidos que intenta desesperadamente evitar una catástrofe biológica a nivel mundial. Junto a Hoffman están Morgan Freeman (Oscar mejor actor de reparto por "Million Dollar Baby", y nominado en 3 ocasiones), Kevin Spacey (Oscar mejor actor por "American Beauty" y Oscar mejor actor de reparto por "Sospechosos habituales"), Cuba Gooding Jr. (Oscar mejor actor de reparto por "Jerry Maguire"), Renée Russo y Donald Sutherland, entre otros talentos cinematográficos(n)</desc>
    <credits>
      <director>Wolfgang Petersen</director>
      <actor>Dustin Hoffman</actor>
      <actor>Rene Russo</actor>
      <actor>Morgan Freeman</actor>
      <actor>Kevin Spacey</actor>
      <actor>Cuba Gooding Jr.</actor>
      <actor>Donald Sutherland</actor>
      <actor>Zakes Mokae</actor>
      <actor>Patrick Dempsey</actor>
    </credits>
    <date>1995</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938197V1235" />
  </programme>
  <programme start="20190120194000 +0100" stop="20190120200400 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">La disociación del inquilino</sub-title>
    <desc lang="es">Leonard se enfrenta a Sheldon para ser presidente de la asociación de inquilinos. Wolowitz y Koothrappali se encuentran un dron en el patio trasero(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
      <actor>Kevin Sussman</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M587045V1446863" />
    <episode-num system="onscreen">S11 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120200400 +0100" stop="20190120202800 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">La reacción de la disculpa</sub-title>
    <desc lang="es">Leonard carga contra la universidad y toda la comunidad científica tras tener una entrevista embarazosa en la radio. Mientras tanto, Penny tiene que lidiar con el enfado de su marido y dar uno de sus míticos discursos motivacionales a la pandilla(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
      <actor>Kevin Sussman</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M587045V1446846" />
    <episode-num system="onscreen">S11 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120202800 +0100" stop="20190120205200 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">La nomenclatura neonatal</sub-title>
    <desc lang="es">Bernadette está de parto, y cada uno de los amigos intenta ayudar a su manera(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
      <actor>Kevin Sussman</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M587045V1446860" />
    <episode-num system="onscreen">S11 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120205200 +0100" stop="20190120211600 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">La realineación fraternal</sub-title>
    <desc lang="es">Sheldon y Leonard hacen un viaje por carretera en busca de un invitado de boda un tanto reacio(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
      <actor>Kevin Sussman</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M587045V1446867" />
    <episode-num system="onscreen">S11 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120211600 +0100" stop="20190120214000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">La turbulencia de la permanencia</sub-title>
    <desc lang="es">Los chicos empezarán a competir entre ellos cuando salga una vacante para profesor indefinido. Sexta temporada de "Big Bang", la comedia que sigue los avatares de Leonard, Sheldon, Raj y Howard, cuatro científicos brillantes en lo suyo pero tremendamente torpes en sus relaciones personales. Suerte que Penny, Bernadette y Amy están ahí para sacarles de su zona de confort. "Big Bang" acumula once temporadas y ha sido galardonada con diez premios Emmy (incluyendo cinco para Jim Parsons como mejor actor de comedia) y un Globo de Oro a mejor actor de comedia para Jim Parsons (entre siete nominaciones, incluyendo mejor comedia). Una media de 14 millones de espectadores, toda una legión de fans y un inagotable merchandising avalan su éxito indiscutible. La crítica hace tiempo que la sitúa como la nueva 'Friends'. "Big Bang" está creada por Chuck Lorre, uno de los guionistas de 'sitcoms' más destacados del panorama actual, con títulos como "Dos hombres y medio", "Mom", "Mike &amp; Molly"). Suyo es también el spin-off de la serie, "El joven Sheldon"(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322207V1086308" />
    <episode-num system="onscreen">S6 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120214000 +0100" stop="20190120220400 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">La resurgencia del protón</sub-title>
    <desc lang="es">Cuando Sheldon y Leonard descubren que su científico de la televisión favorito está sin trabajo intentan contratarlo. Sexta temporada de "Big Bang", la comedia que sigue los avatares de Leonard, Sheldon, Raj y Howard, cuatro científicos brillantes en lo suyo pero tremendamente torpes en sus relaciones personales. Suerte que Penny, Bernadette y Amy están ahí para sacarles de su zona de confort. "Big Bang" acumula once temporadas y ha sido galardonada con diez premios Emmy (incluyendo cinco para Jim Parsons como mejor actor de comedia) y un Globo de Oro a mejor actor de comedia para Jim Parsons (entre siete nominaciones, incluyendo mejor comedia). Una media de 14 millones de espectadores, toda una legión de fans y un inagotable merchandising avalan su éxito indiscutible. La crítica hace tiempo que la sitúa como la nueva 'Friends'. "Big Bang" está creada por Chuck Lorre, uno de los guionistas de 'sitcoms' más destacados del panorama actual, con títulos como "Dos hombres y medio", "Mom", "Mike &amp; Molly"). Suyo es también el spin-off de la serie, "El joven Sheldon"(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322207V1086310" />
    <episode-num system="onscreen">S6 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120220400 +0100" stop="20190120223000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">La disipación de los recuerdos</sub-title>
    <desc lang="es">Sheldon colabora con Howard, Leonard y Amy en tres proyectos, lo que termina afectando a su salud. La baja maternal de Bernadette llega a su fin(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
      <actor>Kevin Sussman</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M634792V1376241" />
    <episode-num system="onscreen">S10 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120223000 +0100" stop="20190120225500 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Conner</title>
    <desc lang="es">Cuando Becky ayuda a Harris a mantener un secreto de Darlene, se abre el melón sobre el choque entre las dos hermanas. Mientras tanto, Jackie echa un cable a Peter con su proyecto de historia nórdica y Dan se reúne con una vieja amiga(n)</desc>
    <credits>
      <actor>John Goodman</actor>
      <actor>Laurie Metcalf</actor>
      <actor>Alicia Goranson</actor>
      <actor>Michael Fishman</actor>
      <actor>Sara Gilbert</actor>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M910888V1611355" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120225500 +0100" stop="20190120232000 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Los Conner</title>
    <sub-title lang="es">Episode 9</sub-title>
    <desc lang="es">Cuando Dan se lesiona en el trabajo de D.J., la opción de demandar a la compañía podría llevar a D.J. a ser despedido. Mientras tanto, Jackie se horroriza cuando Becky busca consejos vitales pidiendo ayuda a su némesis y rival número uno(n)</desc>
    <credits>
      <actor>John Goodman</actor>
      <actor>Laurie Metcalf</actor>
      <actor>Alicia Goranson</actor>
      <actor>Michael Fishman</actor>
      <actor>Sara Gilbert</actor>
    </credits>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M910888V1621280" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120232000 +0100" stop="20190120234200 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">Observando a mamá</sub-title>
    <desc lang="es">Sheldon y Howard realizan un viaje a Texas para visitar a la madre de Sheldon. Séptima temporada de "Big Bang", la comedia que sigue los avatares de Leonard, Sheldon, Raj y Howard, cuatro científicos brillantes en lo suyo pero tremendamente torpes en sus relaciones personales. Suerte que Penny, Bernadette y Amy están ahí para sacarles de su zona de confort. "Big Bang" acumula once temporadas y ha sido galardonada con diez premios Emmy (incluyendo cinco para Jim Parsons como mejor actor de comedia) y un Globo de Oro a mejor actor de comedia para Jim Parsons (entre siete nominaciones, incluyendo mejor comedia). Una media de 14 millones de espectadores, toda una legión de fans y un inagotable merchandising avalan su éxito indiscutible. La crítica hace tiempo que la sitúa como la nueva 'Friends'. "Big Bang" está creada por Chuck Lorre, uno de los guionistas de 'sitcoms' más destacados del panorama actual, con títulos como "Dos hombres y medio", "Mom", "Mike &amp; Molly"). Suyo es también el spin-off de la serie, "El joven Sheldon"(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M320622V1138353" />
    <episode-num system="onscreen">S7 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120234200 +0100" stop="20190121000400 +0100" channel="Neox">
    <title lang="es">Big Bang</title>
    <sub-title lang="es">El potencial del conjuro de amor</sub-title>
    <desc lang="es">Después de que el viaje de las chicas a Las Vegas se ha cancelado, todos juegan a Dragones y mazmorras juntos. Sexta temporada de "Big Bang", la comedia que sigue los avatares de Leonard, Sheldon, Raj y Howard, cuatro científicos brillantes en lo suyo pero tremendamente torpes en sus relaciones personales. Suerte que Penny, Bernadette y Amy están ahí para sacarles de su zona de confort. "Big Bang" acumula once temporadas y ha sido galardonada con diez premios Emmy (incluyendo cinco para Jim Parsons como mejor actor de comedia) y un Globo de Oro a mejor actor de comedia para Jim Parsons (entre siete nominaciones, incluyendo mejor comedia). Una media de 14 millones de espectadores, toda una legión de fans y un inagotable merchandising avalan su éxito indiscutible. La crítica hace tiempo que la sitúa como la nueva 'Friends'. "Big Bang" está creada por Chuck Lorre, uno de los guionistas de 'sitcoms' más destacados del panorama actual, con títulos como "Dos hombres y medio", "Mom", "Mike &amp; Molly"). Suyo es también el spin-off de la serie, "El joven Sheldon"(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Jim Parsons</actor>
      <actor>Johnny Galecki</actor>
      <actor>Kaley Cuoco</actor>
      <actor>Simon Helberg</actor>
      <actor>Kunal Nayyar</actor>
      <actor>Melissa Rauch</actor>
      <actor>Mayim Bialik</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M322207V1091360" />
    <episode-num system="onscreen">S6 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120023000 +0100" stop="20190120075000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Minutos musicales</title>
    <desc lang="es">Emisión de videoclips y piezas musicales(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M336849V661411" />
  </programme>
  <programme start="20190120075000 +0100" stop="20190120081500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Historias con denominación de origen</title>
    <desc lang="es">Programa de reportajes que retrata la cotidianidad de los ciudadanos españoles y su día a día. Gracias a un equipo de reporteros, se busca la mejor cara de España a través de su gente(n)</desc>
    <credits>
      <director>Liborio García</director>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M350873V1356165" />
  </programme>
  <programme start="20190120081500 +0100" stop="20190120090000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Bestial</title>
    <desc lang="es">Nacho Sierra se encarga de mostrar a la audiencia lo que da de sí el reino animal. En este espacio tienen cabida desde las mascotas más exóticas hasta los animales de campo, sin olvidar el trabajo de veterinarios, etólogos y otros profesionales afines al este ámbito(n)</desc>
    <credits>
      <director>Alejandro Moreu</director>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M350875V1333512" />
  </programme>
  <programme start="20190120090000 +0100" stop="20190120100500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">¿Qué me pasa, doctor?</title>
    <desc lang="es">El reconocido médico Bartolomé Beltrán presenta este espacio de información y educación sanitaria. Con un lenguaje riguroso y siempre con la ayuda de expertos especialistas, el espectador puede seguir toda la actualidad sobre diagnósticos, tratamientos y consejos(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M932667V959362" />
  </programme>
  <programme start="20190120100500 +0100" stop="20190120114500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Zapeando</title>
    <desc lang="es">Espacio que analiza con humor el panorama televisivo a nivel nacional e internacional con las mejores noticias, videos y momentos más disparatados. Frank Blanco y su grupo de colaboradores establecen un ameno debate sobre la actualidad televisiva(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M348916V1615121" />
  </programme>
  <programme start="20190120114500 +0100" stop="20190120130000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Equipo de investigación</title>
    <desc lang="es">Gloria Serra presenta este programa semanal que ofrece diferentes reportajes de investigación periodística centrados en temas de actualidad(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M900705V1572419" />
  </programme>
  <programme start="20190120130000 +0100" stop="20190120140000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Equipo de investigación</title>
    <desc lang="es">Gloria Serra presenta este programa semanal que ofrece diferentes reportajes de investigación periodística centrados en temas de actualidad(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M900705V1572419" />
  </programme>
  <programme start="20190120140000 +0100" stop="20190120150000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Noticias Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de información de laSexta durante los fines de semana. Un informativo conducido por Cristina Villanueva que pretende ser social y cercano a la gente de la calle(n)</desc>
    <credits>
      <director>César G. Antón</director>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327840V1105279" />
  </programme>
  <programme start="20190120150000 +0100" stop="20190120151500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Deportes Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Un espacio que recoge toda la actualidad deportiva de cada jornada. El programa, presentado por María Martínez, ofrece la más completa información del fútbol, el mejor baloncesto nacional e internacional y la Fórmula 1(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327852V1105293" />
  </programme>
  <programme start="20190120151500 +0100" stop="20190120152500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Meteo</title>
    <desc lang="es">Tras el informativo, ''laSexta Meteo'' ofrecerá al espectador una información meteorológica cercana y directa, así como todos los aspectos que afectan al medio ambiente de nuestro planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327844V985259" />
  </programme>
  <programme start="20190120152500 +0100" stop="20190120181500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">El último samurái</title>
    <desc lang="es">El capitán Nathan Algren es un hombre a la deriva. Una vez arriesgó su vida por la patria, pero en los años transcurridos desde la Guerra de Secesión, el mundo ha cambiado: ya no hay valor ni sacrificio, el honor ha pasado a segundo plano. En un mundo completamente distinto, otro soldado, Katsumoto, último gran líder de los venerados samuráis, ve cómo su modo de vida se desintegra. Del mismo modo que el estilo de vida moderno invadió el Oeste americano, también intenta acabar con el Japón tradicional, amenazando los valores por los que los samuráis han vivido y han muerto durante siglos. Los caminos de ambos guerreros convergen cuando el emperador de Japón contrata a Algren para crear su primer ejército moderno. Tom Cruise encabeza el reparto de esta historia épica ambientada en el Japón del siglo XIX, una ambiciosa superproducción de época que establece un original paralelismo entre la decadencia de Oriente y Occidente, equiparando el exterminio de los indios estadounidenses con los samuráis japoneses. Candidata a cuatro Oscar (mejor actor de reparto (Ken Watanabe), dirección artística, vestuario y montaje de sonido), la película cuenta también con las interpretaciones del actor japonés Ken Watanabe, Timothy Spall, Billy Connolly, Tony Goldwyn, Hiroyuki Sanada y Koyuki. Edward Zwick fue el encargado de dar vida al proyecto, bajo la influencia del cine del maestro Kurosawa. Escribió el guión en colaboración con John Logan y Marshall Herskovitz(n)</desc>
    <credits>
      <director>Edward Zwick</director>
      <actor>Tom Cruise</actor>
      <actor>Timothy Spall</actor>
      <actor>Ken Watanabe</actor>
      <actor>Billy Connolly</actor>
      <actor>Tony Goldwyn</actor>
      <actor>Hiroyuki Sanada</actor>
      <actor>Masato Harada</actor>
      <actor>Koyuki</actor>
      <actor>Togo Igawa</actor>
    </credits>
    <date>2003</date>
    <category lang="es">Cine</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M938269V424000" />
  </programme>
  <programme start="20190120181500 +0100" stop="20190120200000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">Liarla Pardo</title>
    <desc lang="es">Cristina Pardo entrevista a Francisco Garzón, el maquinista del Alvia accidentado en Santiago de Compostela el 24 de julio de 2013, que explica cómo vivió el descarrilamiento y cómo se sintió en los meses posteriores(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M885629V1620767" />
    <episode-num system="onscreen">S2 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120200000 +0100" stop="20190120204500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Noticias Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Espacio de información de laSexta durante los fines de semana. Un informativo conducido por Cristina Villanueva que pretende ser social y cercano a la gente de la calle(n)</desc>
    <credits>
      <director>César G. Antón</director>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327840V1105279" />
  </programme>
  <programme start="20190120204500 +0100" stop="20190120210000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Meteo</title>
    <desc lang="es">Tras el informativo, ''laSexta Meteo'' ofrecerá al espectador una información meteorológica cercana y directa, así como todos los aspectos que afectan al medio ambiente de nuestro planeta(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327844V985259" />
  </programme>
  <programme start="20190120210000 +0100" stop="20190120213000 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">laSexta Deportes Fin de Semana</title>
    <desc lang="es">Un espacio que recoge toda la actualidad deportiva de cada jornada. El programa, presentado por María Martínez, ofrece la más completa información del fútbol, el mejor baloncesto nacional e internacional y la Fórmula 1(n)</desc>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M327852V1105293" />
  </programme>
  <programme start="20190120213000 +0100" stop="20190120223500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">El Objetivo de Ana Pastor</title>
    <desc lang="es">El Gobierno de Pedro Sánchez ya ha presentado los Presupuestos Generales del Estado y todavía tiene dudas sobre quién apoyará las cuentas. La ministra de Hacienda visita el plató para responder a las preguntas de Ana Pastor(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ana Pastor</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Información</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M899024V1621039" />
    <episode-num system="onscreen">S7 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120223500 +0100" stop="20190121005500 +0100" channel="La Sexta">
    <title lang="es">¿Dónde estabas entonces?</title>
    <sub-title lang="es">Década de los 90</sub-title>
    <desc lang="es">El espacio estrena temporada con una gala en directo. Pastor rememora la década de 1990 con invitados como los Javis, Jose Luis Rodríguez Zapatero, el exseleccionador Vicente del Bosque, la jugadora de baloncesto Amaya Valdemoro y la cantante Rozalén, entre otros(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ana Pastor</director>
    </credits>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M935365V1615097" />
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120060000 +0100" stop="20190120062000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Crímenes imperfectos</title>
    <desc lang="es">No hay crímenes perfectos, sino delitos mal investigados. Esta es la máxima que vertebra esta serie documental. En cada entrega, se plantea un homicidio que, aparentemente, se ha llevado a cabo de forma impecable. Sin embargo, siempre quedan cabos sueltos(n)</desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898926V932152" />
  </programme>
  <programme start="20190120062000 +0100" stop="20190120064000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Crímenes imperfectos</title>
    <desc lang="es">No hay crímenes perfectos, sino delitos mal investigados. Esta es la máxima que vertebra esta serie documental. En cada entrega, se plantea un homicidio que, aparentemente, se ha llevado a cabo de forma impecable. Sin embargo, siempre quedan cabos sueltos(n)</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898926V932201" />
  </programme>
  <programme start="20190120064000 +0100" stop="20190120070000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Crímenes imperfectos</title>
    <desc lang="es">No hay crímenes perfectos, sino delitos mal investigados. Esta es la máxima que vertebra esta serie documental. En cada entrega, se plantea un homicidio que, aparentemente, se ha llevado a cabo de forma impecable. Sin embargo, siempre quedan cabos sueltos(n)</desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898926V932151" />
  </programme>
  <programme start="20190120070000 +0100" stop="20190120072000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Crímenes imperfectos</title>
    <desc lang="es">No hay crímenes perfectos, sino delitos mal investigados. Esta es la máxima que vertebra esta serie documental. En cada entrega, se plantea un homicidio que, aparentemente, se ha llevado a cabo de forma impecable. Sin embargo, siempre quedan cabos sueltos(n)</desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898926V932176" />
  </programme>
  <programme start="20190120072000 +0100" stop="20190120074500 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Crímenes imperfectos</title>
    <desc lang="es">No hay crímenes perfectos, sino delitos mal investigados. Esta es la máxima que vertebra esta serie documental. En cada entrega, se plantea un homicidio que, aparentemente, se ha llevado a cabo de forma impecable. Sin embargo, siempre quedan cabos sueltos(n)</desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898926V932202" />
  </programme>
  <programme start="20190120074500 +0100" stop="20190120083000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">¿Qué me pasa doctor?</title>
    <desc lang="es">Espacio diario de salud en el que el Doctor Beltrán da respuesta a las cuestiones que los espectadores le plantean a través del teléfono y la página web. Además, el programa utiliza un lenguaje simple y cercano pero riguroso que sirve de guía para el espectador(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898916V1621232" />
    <episode-num system="onscreen">S2019 E1098</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120083000 +0100" stop="20190120093500 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Joyas TV</title>
    <desc lang="es">Programa que muestra la mejor selección en joyas. Miles de artículos que se pueden adquirir al mejor precio a través de televisión(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M676344V1439908" />
  </programme>
  <programme start="20190120093500 +0100" stop="20190120102500 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Galería del coleccionista</title>
    <desc lang="es">Espacio comercial(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M329345V1254041" />
  </programme>
  <programme start="20190120102500 +0100" stop="20190120111200 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Minicasas de ensueño</title>
    <desc lang="es">La pareja de expertos en minicasas, John Weisbarth y Zack Giffin, recorren Estados Unidos para mostrar las viviendas diminutas más sorprendentes del país(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M933675V1291796" />
  </programme>
  <programme start="20190120111200 +0100" stop="20190120120000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Minicasas de ensueño</title>
    <desc lang="es">La pareja de expertos en minicasas, John Weisbarth y Zack Giffin, recorren Estados Unidos para mostrar las viviendas diminutas más sorprendentes del país(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M933675V1291796" />
  </programme>
  <programme start="20190120120000 +0100" stop="20190120123500 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Bricomanía</title>
    <desc lang="es">Espacio que ofrece a los espectadores los conocimientos básicos para hacer bricolaje, enseñando de forma sencilla y práctica cómo arreglar, reciclar, construir y crear determinados muebles y utensilios consiguiendo el acabado deseado(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898928V1539643" />
  </programme>
  <programme start="20190120123500 +0100" stop="20190120131000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Bricomanía</title>
    <desc lang="es">Espacio que ofrece a los espectadores los conocimientos básicos para hacer bricolaje, enseñando de forma sencilla y práctica cómo arreglar, reciclar, construir y crear determinados muebles y utensilios consiguiendo el acabado deseado(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898928V1611349" />
  </programme>
  <programme start="20190120131000 +0100" stop="20190120134500 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Bricomanía</title>
    <desc lang="es">Espacio que ofrece a los espectadores los conocimientos básicos para hacer bricolaje, enseñando de forma sencilla y práctica cómo arreglar, reciclar, construir y crear determinados muebles y utensilios consiguiendo el acabado deseado(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898928V1614783" />
  </programme>
  <programme start="20190120134500 +0100" stop="20190120142000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Bricomanía</title>
    <desc lang="es">Espacio que ofrece a los espectadores los conocimientos básicos para hacer bricolaje, enseñando de forma sencilla y práctica cómo arreglar, reciclar, construir y crear determinados muebles y utensilios consiguiendo el acabado deseado(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="es">Ocio y Aficiones</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M898928V1621234" />
  </programme>
  <programme start="20190120142000 +0100" stop="20190120151000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">Pero soy una buena chica</sub-title>
    <desc lang="es">Jane está a punto de saltarse las normas con el fin de proteger a Tommy cuando Stuart, el novio de Lydia, amenaza con reclamar la custodia de TJ(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M834986V1115794" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120151000 +0100" stop="20190120160000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">El asesino con tacones</sub-title>
    <desc lang="es">Cuando Maura se convierte en la principal sospechosa de un homicidio, Jane se ve obligada a debatirse entre cumplir con su deber y proteger a su amiga(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M835078V1112061" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120160000 +0100" stop="20190120165000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">Bailar con el diablo</sub-title>
    <desc lang="es">Maura ha de tomar partido cuando Jane y ella descubre un sorprendente secreto relacionado con Paddy y Hope, pero que les afecta a todos(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M835080V1112064" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120165000 +0100" stop="20190120174000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">Alguien me vigila</sub-title>
    <desc lang="es">Un video viral en el que aparece Jane echándole encima café hirviendo a un desconocido pone en peligro su reputación y su carrera(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M840174V1117901" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120174000 +0100" stop="20190120183000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">Todas para una</sub-title>
    <desc lang="es">Los agentes trabajan en el caso de un popular profesor de instituto fallecido en un atropello que no ha sido un accidente(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M840176V1117909" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120183000 +0100" stop="20190120192000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">Frío como el hielo</sub-title>
    <desc lang="es">Mientras Maura se acostumbra a vivir con una adolescente, los agentes investigan el asesinato de un joven jugador de hockey(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M834986V1117824" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120192000 +0100" stop="20190120201000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">Nadie llora a los malvados</sub-title>
    <desc lang="es">Jane se ve obligada a enfrentarse a su pasado cuando les piden a Maura y a ella que presenten el caso del asesino en serie Charles Hoyt en un simposio sobre el trabajo de la policía(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M840180V1121867" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120201000 +0100" stop="20190120210000 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Rizzoli &amp; Isles</title>
    <sub-title lang="es">Construido para correr</sub-title>
    <desc lang="es">Los agentes investigan un asesinato cometido durante una carrera de aficionados. Jane sospecha que el motivo del crimen puede ser un intento de encubrir una trama relacionada con el tráfico de drogas(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Lorraine Bracco</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
      <actor>Jordan Bridges</actor>
      <actor>Sasha Alexander</actor>
      <actor>Angie Harmon</actor>
      <actor>Lee Thompson Young</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M840182V1121868" />
    <episode-num system="onscreen">S4 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120210000 +0100" stop="20190120214600 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Forever</title>
    <sub-title lang="es">Los lobos del Brooklyn profundo</sub-title>
    <desc lang="es">Henry descubre quién realiza la llamadas anónimas(n)</desc>
    <credits>
      <director>Varios</director>
      <actor>Judd Hirsch</actor>
      <actor>Ioan Gruffudd</actor>
      <actor>Donnie Keshawarz</actor>
      <actor>Joel David Moore</actor>
      <actor>Alana De La Garza</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M683618V1188446" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120214600 +0100" stop="20190120223200 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Forever</title>
    <sub-title lang="es">Hitler en la concha</sub-title>
    <desc lang="es">Obras de arte robadas por los nazis en la Segunda Guerra Mundial son el punto central de la investigación de asesinato que están realizando Henry y Jo(n)</desc>
    <credits>
      <director>Varios</director>
      <actor>Judd Hirsch</actor>
      <actor>Ioan Gruffudd</actor>
      <actor>Donnie Keshawarz</actor>
      <actor>Joel David Moore</actor>
      <actor>Alana De La Garza</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M683618V1190005" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120223200 +0100" stop="20190120231800 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Forever</title>
    <sub-title lang="es">Los cadáveres cuentan grandes historias</sub-title>
    <desc lang="es">Jo encuentra el amor con un emprendedor(n)</desc>
    <credits>
      <director>Varios</director>
      <actor>Judd Hirsch</actor>
      <actor>Ioan Gruffudd</actor>
      <actor>Donnie Keshawarz</actor>
      <actor>Joel David Moore</actor>
      <actor>Alana De La Garza</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M683618V1195203" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20190120231800 +0100" stop="20190121000400 +0100" channel="Nova">
    <title lang="es">Forever</title>
    <sub-title lang="es">El rey de Columbus Circle</sub-title>
    <desc lang="es">El cadáver de un hombre mayor al final resulta ser de un hombre de linaje real y con una extraña conexión con Henry(n)</desc>
    <credits>
      <director>Varios</director>
      <actor>Judd Hirsch</actor>
      <actor>Ioan Gruffudd</actor>
      <actor>Donnie Keshawarz</actor>
      <actor>Joel David Moore</actor>
      <actor>Alana De La Garza</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="es">Series</category>
    <icon src="http://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M683618V1190006" />
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
</tv>